{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.620.835 (+32.778*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.542,6 (+5,3*) \nVorwoche (1.284,5)", "Verstorbene": "13.847 (+25*)", "Genesene": "1.115.821 (+14.344*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.162.246 (+2.227*) \n73,5% (Vorwoche: +0,1%)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.098.948 (+6.240*) \n72,9% (Vorwoche: +0,4%)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.020.780 (+18.195*) \n54,2% (Vorwoche: +1,0%)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.359 (+ 716)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "2.006,5"}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.311 (+ 679)", "Verstorbene": "249", "7-Tage-Inzidenz": "1.884,3"}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.246 (+ 1270)", "Verstorbene": "410 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.456,6"}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.147 (+ 817)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "1.308,4"}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.387 (+ 1332)", "Verstorbene": "262 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.672,5"}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.678 (+ 560)", "Verstorbene": "239", "7-Tage-Inzidenz": "1.514,2"}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.792 (+ 515)", "Verstorbene": "201", "7-Tage-Inzidenz": "1.676,2"}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.535 (+ 428)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.339,7"}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.562 (+ 1408)", "Verstorbene": "712", "7-Tage-Inzidenz": "1.816,3"}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "17.398 (+ 343)", "Verstorbene": "198 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.990,5"}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.363 (+ 697)", "Verstorbene": "349 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.385,3"}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.454 (+ 488)", "Verstorbene": "241 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.068,3"}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.860 (+ 1397)", "Verstorbene": "296 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.980,3"}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "17.175 (+ 392)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.859,6"}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.859 (+ 1069)", "Verstorbene": "587", "7-Tage-Inzidenz": "1.591,6"}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.097 (+ 687)", "Verstorbene": "372", "7-Tage-Inzidenz": "1.325,3"}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.641 (+ 596)", "Verstorbene": "368 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.834,9"}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.986 (+ 1631)", "Verstorbene": "651 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.256,2"}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "17.150 (+ 299)", "Verstorbene": "139", "7-Tage-Inzidenz": "1.572,9"}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.520 (+ 398)", "Verstorbene": "187", "7-Tage-Inzidenz": "1.313,7"}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.646 (+ 1069)", "Verstorbene": "723", "7-Tage-Inzidenz": "1.606,4"}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.169 (+ 1215)", "Verstorbene": "510 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.089,8"}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.981 (+ 539)", "Verstorbene": "313", "7-Tage-Inzidenz": "1.576,1"}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.528 (+ 1202)", "Verstorbene": "196", "7-Tage-Inzidenz": "1.468,4"}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.413 (+ 1055)", "Verstorbene": "505 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.280,9"}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.294 (+ 895)", "Verstorbene": "375 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.568,0"}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.676 (+ 904)", "Verstorbene": "557", "7-Tage-Inzidenz": "1.137,1"}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.022 (+ 439)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.510,4"}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.137 (+ 816)", "Verstorbene": "300 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.313,8"}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.633 (+ 788)", "Verstorbene": "311 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.157,6"}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.822 (+ 393)", "Verstorbene": "137", "7-Tage-Inzidenz": "1.604,5"}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.551 (+ 568)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "1.519,7"}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.476", "Verstorbene": "219", "7-Tage-Inzidenz": "1.492,1"}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.743 (+ 1091)", "Verstorbene": "272 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.716,9"}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.760 (+ 752)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "2.117,9"}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "7.858 (+ 81)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.478,8"}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.383 (+ 1289)", "Verstorbene": "218 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.646,3"}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "15.262 (+ 206)", "Verstorbene": "84", "7-Tage-Inzidenz": "925,4"}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.578 (+ 394)", "Verstorbene": "216 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.659,0"}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.107 (+ 682)", "Verstorbene": "301", "7-Tage-Inzidenz": "1.363,3"}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.814 (+ 392)", "Verstorbene": "424", "7-Tage-Inzidenz": "1.016,1"}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.232 (+ 310)", "Verstorbene": "300", "7-Tage-Inzidenz": "1.676,0"}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.243 (+ 1462)", "Verstorbene": "605", "7-Tage-Inzidenz": "815,6"}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.987 (+ 514)", "Verstorbene": "105", "7-Tage-Inzidenz": "2.368,6"}}}