{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.197.520 (+31.013*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.367,7 (+10,1*) \\nVorwoche (1.451,8)", "Verstorbene": "14.373 (+39*)", "Genesene": "1.526.490 (+34.430*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.190.592 (+1.388*) \\n73,8% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.190.543 (+2.740*) \\n73,8% (Vorwoche: +0,2 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.214.619 (+6.427*) \\n56,0 % (Vorwoche: +0,4 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.785 (+ 523)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.627,6 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.029 (+ 905)", "Verstorbene": "263 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.920,9 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.390 (+ 774)", "Verstorbene": "426", "7-Tage-Inzidenz": "955,2 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.005 (+ 590)", "Verstorbene": "268 (+ 6)", "7-Tage-Inzidenz": "1.383,2 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.985 (+ 763)", "Verstorbene": "277 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.165,9 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.065 (+ 328)", "Verstorbene": "249", "7-Tage-Inzidenz": "1.260,7 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.728 (+ 485)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "1.031,4 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.643 (+ 474)", "Verstorbene": "322", "7-Tage-Inzidenz": "1.532,4 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "104.414 (+ 1085)", "Verstorbene": "736 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.124,0 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.763 (+ 348)", "Verstorbene": "203", "7-Tage-Inzidenz": "2.124,0 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.999 (+ 704)", "Verstorbene": "361 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.241,6 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.431 (+ 398)", "Verstorbene": "259", "7-Tage-Inzidenz": "1.381,7 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.805 (+ 1022)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.374,6 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.315 (+ 346)", "Verstorbene": "165", "7-Tage-Inzidenz": "1.480,1 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.882 (+ 1169)", "Verstorbene": "603", "7-Tage-Inzidenz": "1.266,9 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.715 (+ 1264)", "Verstorbene": "386", "7-Tage-Inzidenz": "1.358,1 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.292 (+ 365)", "Verstorbene": "382 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "964,4 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "100.375 (+ 1268)", "Verstorbene": "668 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "866,5 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.362 (+ 340)", "Verstorbene": "154 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.657,3 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.657 (+ 379)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.603,6 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.959 (+ 1280)", "Verstorbene": "733", "7-Tage-Inzidenz": "1.255,0 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.742 (+ 1210)", "Verstorbene": "522", "7-Tage-Inzidenz": "1.961,5 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.917 (+ 732)", "Verstorbene": "324 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.274,9 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.156 (+ 1027)", "Verstorbene": "208", "7-Tage-Inzidenz": "1.759,4 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "82.188 (+ 1341)", "Verstorbene": "527 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.238,0 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.667 (+ 600)", "Verstorbene": "394", "7-Tage-Inzidenz": "1.114,4 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "95.553 (+ 1759)", "Verstorbene": "588 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.890,1 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.775 (+ 449)", "Verstorbene": "258 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.395,5 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.733 (+ 557)", "Verstorbene": "314", "7-Tage-Inzidenz": "1.346,9 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.035 (+ 924)", "Verstorbene": "323", "7-Tage-Inzidenz": "1.907,7 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.193 (+ 647)", "Verstorbene": "141 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.853,4 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.966 (+ 667)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "1.284,6 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.713 (+ 546)", "Verstorbene": "229", "7-Tage-Inzidenz": "1.865,4 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.557 (+ 394)", "Verstorbene": "283 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.040,7 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.478 (+ 609)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.588,0 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.999 (+ 125)", "Verstorbene": "93 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "999,1 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.289 (+ 561)", "Verstorbene": "227 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.049,6 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.717 (+ 464)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.667,5 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.891 (+ 302)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.136,3 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.776 (+ 727)", "Verstorbene": "311", "7-Tage-Inzidenz": "1.143,5 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.602 (+ 916)", "Verstorbene": "444 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.902,7 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.415 (+ 261)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.352,2 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "111.249 (+ 1061)", "Verstorbene": "637 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.133,4 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.310 (+ 324)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.470,7 "}}}