{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.003 (+ 561)", "Verstorbene": "214", "7-Tage-Inzidenz": "1.922,3 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.855 (+ 436)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "2.205,2 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.430 (+ 842)", "Verstorbene": "418 (- 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.270,6 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.997 (+ 741)", "Verstorbene": "253", "7-Tage-Inzidenz": "2.254,2 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.955 (+ 679)", "Verstorbene": "265", "7-Tage-Inzidenz": "1.300,3 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.627 (+ 187)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.411,2 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.442 (+ 375)", "Verstorbene": "206", "7-Tage-Inzidenz": "1.648,7 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.217 (+ 266)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.254,6 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.629 (+ 1108)", "Verstorbene": "725 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.447,3 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.925 (+ 157)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "2.141,7 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.333 (+ 309)", "Verstorbene": "353", "7-Tage-Inzidenz": "1.541,5 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.628 (+ 368)", "Verstorbene": "247", "7-Tage-Inzidenz": "1.736,3 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.007 (+ 518)", "Verstorbene": "303 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.662,4 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.321 (+ 439)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.723,9 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.916 (+ 659)", "Verstorbene": "596 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.439,0 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.281 (+ 797)", "Verstorbene": "382", "7-Tage-Inzidenz": "1.237,1 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.099 (+ 295)", "Verstorbene": "371", "7-Tage-Inzidenz": "1.632,1 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.611 (+ 1077)", "Verstorbene": "656", "7-Tage-Inzidenz": "914,5 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.656 (+ 204)", "Verstorbene": "142", "7-Tage-Inzidenz": "1.639,2 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.542 (+ 237)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.399,9 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "82.609 (+ 672)", "Verstorbene": "726 (- 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.606,6 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.469 (+ 811)", "Verstorbene": "517", "7-Tage-Inzidenz": "2.055,4 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.560 (+ 530)", "Verstorbene": "315", "7-Tage-Inzidenz": "1.502,0 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.762 (+ 657)", "Verstorbene": "198", "7-Tage-Inzidenz": "2.184,1 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.985 (+ 490)", "Verstorbene": "511", "7-Tage-Inzidenz": "1.304,7 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.868 (+ 668)", "Verstorbene": "385", "7-Tage-Inzidenz": "1.498,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.445 (+ 582)", "Verstorbene": "571", "7-Tage-Inzidenz": "1.707,7 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.657 (+ 491)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.927,0 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.100 (+ 512)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "2.068,1 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.855 (+ 401)", "Verstorbene": "317", "7-Tage-Inzidenz": "1.731,1 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.401 (+ 316)", "Verstorbene": "140 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.281,1 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.570 (+ 382)", "Verstorbene": "227", "7-Tage-Inzidenz": "1.481,2 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.823 (+ 494)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "2.540,2 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.712 (+ 328)", "Verstorbene": "274", "7-Tage-Inzidenz": "1.506,7 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.807 (+ 700)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.152,1 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.012 (+ 104)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.278,7 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.428 (+ 599)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.455,4 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.872 (+ 134)", "Verstorbene": "86", "7-Tage-Inzidenz": "1.515,7 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.982 (+ 339)", "Verstorbene": "223 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.508,0 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.547 (+ 403)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.345,8 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.787 (+ 696)", "Verstorbene": "429", "7-Tage-Inzidenz": "1.993,4 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.934 (+ 208)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "1.452,2 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "96.242 (+ 525)", "Verstorbene": "616", "7-Tage-Inzidenz": "1.649,2 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.824 (+ 260)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "2.125,7 "}}}