{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.690.065 (+32.619*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.584,9 (+20,5*) \\nVorwoche (1.414,5)", "Verstorbene": "13.895 (+21*)", "Genesene": "1.144.129 (+13.492*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.166.575 (+2.234*) \\n73,6% (Vorwoche: +0,2%)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.112.644 (+6.984*) \\n73,1% (Vorwoche: +0,5%)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.056.501 (+16.416*) \\n54,5% (Vorwoche: +0,9%)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Krei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.698 (+ 837)", "Verstorbene": "213 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.986,8 "}, "LK Biberac": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.805 (+ 780)", "Verstorbene": "251 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.930,8 "}, "LK B\u00f6blinge": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.188 (+ 870)", "Verstorbene": "410", "7-Tage-Inzidenz": "1.328,1 "}, "LK Bodenseekrei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.778 (+ 953)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "1.774,2 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwal": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.481 (+ 1.006)", "Verstorbene": "262", "7-Tage-Inzidenz": "1.755,2 "}, "LK Cal": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.296", "Verstorbene": "241", "7-Tage-Inzidenz": "1.361,9 "}, "LK Emmendinge": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.988 (+ 596)", "Verstorbene": "201", "7-Tage-Inzidenz": "1.580,3 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.154 (+ 53)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.186,5 "}, "LK Esslinge": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "82.981 (+ 1.856)", "Verstorbene": "716 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.858,6 "}, "LK Freudenstad": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.142 (+ 444)", "Verstorbene": "199 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.953,3 "}, "LK G\u00f6ppinge": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.096 (+ 724)", "Verstorbene": "350", "7-Tage-Inzidenz": "1.390,8 "}, "LK Heidenhei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.589 (+ 741)", "Verstorbene": "242", "7-Tage-Inzidenz": "2.299,5 "}, "LK Heilbron": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.378 (+ 1.192)", "Verstorbene": "296", "7-Tage-Inzidenz": "1.962,7 "}, "LK Hohenlohekrei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "17.948 (+ 338)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.778,0 "}, "LK Karlsruh": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.634 (+ 1.005)", "Verstorbene": "588 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.587,1 "}, "LK Konstan": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.305 (+ 787)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.101,5 "}, "LK L\u00f6rrac": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.072 (+ 751)", "Verstorbene": "368", "7-Tage-Inzidenz": "2.273,6 "}, "LK Ludwigsbur": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.977 (+ 1.364)", "Verstorbene": "652", "7-Tage-Inzidenz": "1.237,1 "}, "LK Main-Tauber-Krei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.245 (+ 628)", "Verstorbene": "141 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.778,7 "}, "LK Neckar-Odenwald-Krei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.258 (+ 296)", "Verstorbene": "187", "7-Tage-Inzidenz": "1.358,2 "}, "LK Ortenaukrei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.774 (+ 1.680)", "Verstorbene": "723", "7-Tage-Inzidenz": "1.556,7 "}, "LK Ostalbkrei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.487 (+ 1.126)", "Verstorbene": "513 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.209,1 "}, "LK Rastat": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.200 (+ 657)", "Verstorbene": "313", "7-Tage-Inzidenz": "1.474,0 "}, "LK Ravensbur": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.724 (+ 1.146)", "Verstorbene": "196", "7-Tage-Inzidenz": "1.816,1 "}, "LK Rems-Murr-Krei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.977 (+ 262)", "Verstorbene": "506", "7-Tage-Inzidenz": "1.160,3 "}, "LK Reutlinge": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.259 (+ 1.092)", "Verstorbene": "377 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.555,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Krei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.156 (+ 1.573)", "Verstorbene": "562 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.362,0 "}, "LK Rottwei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.023 (+ 560)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.650,2 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hal": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.684 (+ 856)", "Verstorbene": "304 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.230,4 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Krei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.703 (+ 349)", "Verstorbene": "312 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.627,7 "}, "LK Sigmaringe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.923 (+ 662)", "Verstorbene": "137", "7-Tage-Inzidenz": "1.829,0 "}, "LK T\u00fcbinge": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.722 (+ 539)", "Verstorbene": "226 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.491,2 "}, "LK Tuttlinge": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.956 (+ 487)", "Verstorbene": "221", "7-Tage-Inzidenz": "1.957,9 "}, "LK Waldshu": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.735 (+ 447)", "Verstorbene": "272", "7-Tage-Inzidenz": "1.659,7 "}, "LK Zollernalbkrei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.210 (+ 542)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "2.266,4 "}, "SK Baden-Bade": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "8.133 (+ 151)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.397,7 "}, "SK Freiburg im Breisga": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.110 (+ 866)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "1.738,5 "}, "SK Heidelber": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "16.145 (+ 458)", "Verstorbene": "84", "7-Tage-Inzidenz": "1.150,9 "}, "SK Heilbron": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.485 (+ 402)", "Verstorbene": "219 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.696,2 "}, "SK Karlsruh": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.931 (+ 673)", "Verstorbene": "302", "7-Tage-Inzidenz": "1.419,1 "}, "SK Mannhei": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.238 (+ 292)", "Verstorbene": "424", "7-Tage-Inzidenz": "870,8 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.666 (+ 49)", "Verstorbene": "301 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.422,8 "}, "SK Stuttgar": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.033 (+ 2.026)", "Verstorbene": "605", "7-Tage-Inzidenz": "1.192,4 "}, "SK Ul": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.778 (+ 503)", "Verstorbene": "105", "7-Tage-Inzidenz": "2.186,6 "}}}