{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.280 (+ 503)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.191,7 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.252 (+ 360)", "Verstorbene": "262", "7-Tage-Inzidenz": "2.454,4 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.684 (+ 1233)", "Verstorbene": "429", "7-Tage-Inzidenz": "1.770,4 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.028 (+ 961)", "Verstorbene": "282", "7-Tage-Inzidenz": "2.056,0 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.639 (+ 570)", "Verstorbene": "283", "7-Tage-Inzidenz": "1.773,3 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.112 (+ 236)", "Verstorbene": "258", "7-Tage-Inzidenz": "1.454,9 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.021 (+ 620)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.318,7 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.493 (+ 169)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "1.498,4 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "114.989 (+ 1492)", "Verstorbene": "747 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.493,4 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.344 (+ 190)", "Verstorbene": "212", "7-Tage-Inzidenz": "2.462,7 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.562 (+ 280)", "Verstorbene": "364", "7-Tage-Inzidenz": "1.552,7 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.512 (+ 237)", "Verstorbene": "270 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.736,3 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.201 (+ 589)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "1.960,1 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.289 (+ 490)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "1.972,2 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.491 (+ 1478)", "Verstorbene": "622 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "2.089,3 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.630 (+ 825)", "Verstorbene": "392", "7-Tage-Inzidenz": "2.014,5 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.739 (+ 556)", "Verstorbene": "391 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.695,9 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "111.124 (+ 1632)", "Verstorbene": "686", "7-Tage-Inzidenz": "1.320,1 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.910 (+ 303)", "Verstorbene": "160", "7-Tage-Inzidenz": "2.173,6 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.156 (+ 609)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.487,5 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "103.452", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.412,9 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.649 (+ 677)", "Verstorbene": "529", "7-Tage-Inzidenz": "2.370,1 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.138 (+ 977)", "Verstorbene": "333", "7-Tage-Inzidenz": "2.128,5 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.780 (+ 647)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.057,8 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.687 (+ 822)", "Verstorbene": "544", "7-Tage-Inzidenz": "1.527,1 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.160 (+ 1188)", "Verstorbene": "402 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.569,1 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "108.722 (+ 1181)", "Verstorbene": "598", "7-Tage-Inzidenz": "1.775,2 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.945 (+ 672)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.968,4 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.209 (+ 389)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.758,8 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.321 (+ 676)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "3.342,4 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.056 (+ 397)", "Verstorbene": "146", "7-Tage-Inzidenz": "2.358,2 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.814 (+ 283)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "2.079,0 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.555 (+ 245)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "2.047,5 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.944 (+ 179)", "Verstorbene": "287", "7-Tage-Inzidenz": "1.823,2 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.412 (+ 691)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "2.429,1 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "11.305 (+ 266)", "Verstorbene": "100", "7-Tage-Inzidenz": "1.897,2 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.693 (+ 452)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "1.712,1 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.271 (+ 368)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.629,1 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.053 (+ 439)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "1.821,2 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.971 (+ 905)", "Verstorbene": "316 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.907,0 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.558 (+ 654)", "Verstorbene": "451", "7-Tage-Inzidenz": "2.044,7 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.350 (+ 106)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.206,2 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "120.155 (+ 453)", "Verstorbene": "646", "7-Tage-Inzidenz": "1.170,1 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.875 (+ 233)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.657,4 "}}}