{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "3.061.043 (+30.816*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.586,8 (-52*) \\nVorwoche (1.921,1)", "Verstorbene": "15.112 (+45*)", "Genesene": "2.266.038 (+32.571*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.212.505 (+569*) \\n74,0% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.232.298 (+1.295*) \\n74,1% (Vorwoche: +0 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.327.134 (+4.171*) \\n57,0 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.528 (+ 513)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.787,0 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.191 (+ 876)", "Verstorbene": "272 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.788,4 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "105.006 (+ 1.037)", "Verstorbene": "442 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.491,5 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.697 (+ 620)", "Verstorbene": "295", "7-Tage-Inzidenz": "1.426,3 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.505 (+ 655)", "Verstorbene": "301 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.352,8 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.619 (+ 448)", "Verstorbene": "266 (+ 6)", "7-Tage-Inzidenz": "1.363,1 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.408 (+ 458)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "1.741,0 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.148 (+ 524)", "Verstorbene": "328 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.636,0 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "144.546 (+ 1.793)", "Verstorbene": "772 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.831,7 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.215 (+ 323)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.459,9 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.576 (+ 884)", "Verstorbene": "376", "7-Tage-Inzidenz": "1.411,6 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.292 (+ 241)", "Verstorbene": "281", "7-Tage-Inzidenz": "1.270,2 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "101.744 (+ 1.255)", "Verstorbene": "314 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.829,0 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.566 (+ 379)", "Verstorbene": "171 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.787,8 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "117.609 (+ 1.306)", "Verstorbene": "647 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.729,0 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.068 (+ 399)", "Verstorbene": "408", "7-Tage-Inzidenz": "1.163,6 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.437 (+ 411)", "Verstorbene": "402", "7-Tage-Inzidenz": "1.483,6 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "138.658 (+ 1.398)", "Verstorbene": "698", "7-Tage-Inzidenz": "1.302,1 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.597 (+ 336)", "Verstorbene": "176 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.884,2 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.739 (+ 433)", "Verstorbene": "201", "7-Tage-Inzidenz": "2.221,2 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "134.080 (+ 1.471)", "Verstorbene": "748", "7-Tage-Inzidenz": "1.782,3 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.202 (+ 1.076)", "Verstorbene": "548", "7-Tage-Inzidenz": "1.770,3 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.692 (+ 561)", "Verstorbene": "349 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.558,4 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.112 (+ 635)", "Verstorbene": "218 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.917,2 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "111.841 (+ 1.419)", "Verstorbene": "560 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.658,6 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.792 (+ 893)", "Verstorbene": "411", "7-Tage-Inzidenz": "1.282,4 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "135.490 (+ 1.848)", "Verstorbene": "630 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.959,4 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.116 (+ 234)", "Verstorbene": "267 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.141,5 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.720 (+ 600)", "Verstorbene": "325", "7-Tage-Inzidenz": "1.703,7 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.694 (+ 320)", "Verstorbene": "341 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.462,4 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.001 (+ 163)", "Verstorbene": "160 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.535,7 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.798 (+ 534)", "Verstorbene": "239 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.606,3 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.560 (+ 251)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "1.691,1 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.058 (+ 358)", "Verstorbene": "298 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.309,3 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.092 (+ 415)", "Verstorbene": "223", "7-Tage-Inzidenz": "1.290,9 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "13.888 (+ 114)", "Verstorbene": "104 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.318,3 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.818 (+ 819)", "Verstorbene": "234", "7-Tage-Inzidenz": "1.603,4 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.371 (+ 559)", "Verstorbene": "103 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.792,2 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.370 (+ 323)", "Verstorbene": "251 (+ 6)", "7-Tage-Inzidenz": "1.546,0 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.301 (+ 794)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "1.654,8 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.768 (+ 742)", "Verstorbene": "461", "7-Tage-Inzidenz": "1.433,2 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.848 (+ 256)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "1.395,1 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "145.111 (+ 1.759)", "Verstorbene": "656 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.331,4 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.171 (+ 383)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.583,0 "}}}