{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.747.880 (+30.564*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.951,6 (+9,3*) \\nVorwoche (1.901,1)", "Verstorbene": "14.813 (+23*)", "Genesene": "2.003.719 (+12.093*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.206.769 (+1.926*) \\n73,9% (Vorwoche: +0,0 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.220.663 (+3.303*) \\n74,0% (Vorwoche: +0,0 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.293.344 (+9.041*) \\n56,7 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.794 (+ 363)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.383,9 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.040 (+ 382)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "2.249,7 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.474 (+ 1.003)", "Verstorbene": "434 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.725,9 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.503 (+ 964)", "Verstorbene": "284", "7-Tage-Inzidenz": "1.901,8 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.269 (+ 392)", "Verstorbene": "287", "7-Tage-Inzidenz": "1.759,8 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.379 (+ 433)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.501,1 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.364 (+ 298)", "Verstorbene": "216 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.207,2 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.939 (+ 668)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "2.146,2 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "128.906 (+ 1.483)", "Verstorbene": "756 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.986,8 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.093 (+ 393)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.592,0 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.376 (+ 903)", "Verstorbene": "370 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.711,1 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.905 (+ 216)", "Verstorbene": "274 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.855,3 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.540 (+ 1.603)", "Verstorbene": "311 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.269,3 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.030 (+ 105)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "2.248,0 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "104.215 (+ 578)", "Verstorbene": "632 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.350,2 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.165 (+ 767)", "Verstorbene": "400", "7-Tage-Inzidenz": "1.832,2 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.930 (+ 484)", "Verstorbene": "394", "7-Tage-Inzidenz": "1.886,5 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "122.400 (+ 1.171)", "Verstorbene": "692", "7-Tage-Inzidenz": "1.268,1 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.858 (+ 302)", "Verstorbene": "168 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.481,1 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.429 (+ 420)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.545,3 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "119.511 (+ 2.068)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "2.138,6 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.412 (+ 642)", "Verstorbene": "533", "7-Tage-Inzidenz": "2.005,8 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.059 (+ 745)", "Verstorbene": "341 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.248,7 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.307 (+ 1.096)", "Verstorbene": "212 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.374,7 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "100.076 (+ 1.301)", "Verstorbene": "548", "7-Tage-Inzidenz": "1.673,6 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.308 (+ 746)", "Verstorbene": "404 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.437,2 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "120.164 (+ 1.430)", "Verstorbene": "607", "7-Tage-Inzidenz": "1.711,9 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.940 (+ 443)", "Verstorbene": "263", "7-Tage-Inzidenz": "2.271,6 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.252 (+ 359)", "Verstorbene": "322", "7-Tage-Inzidenz": "2.126,8 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.081 (+ 816)", "Verstorbene": "333 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.851,8 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.103 (+ 671)", "Verstorbene": "151 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "3.535,0 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.124 (+ 618)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "2.125,9 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.061 (+ 308)", "Verstorbene": "233", "7-Tage-Inzidenz": "2.576,2 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.861 (+ 448)", "Verstorbene": "290", "7-Tage-Inzidenz": "1.610,6 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.042 (+ 354)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "2.103,6 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "12.617 (+ 176)", "Verstorbene": "102", "7-Tage-Inzidenz": "2.079,4 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.772 (+ 471)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "1.864,6 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.334 (+ 433)", "Verstorbene": "92 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.598,2 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.800 (+ 208)", "Verstorbene": "243 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.689,1 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.641 (+ 657)", "Verstorbene": "322 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.157,3 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.277 (+ 1.049)", "Verstorbene": "457 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.935,6 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.499 (+ 401)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "2.014,8 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "131.200 (+ 1.759)", "Verstorbene": "651", "7-Tage-Inzidenz": "1.469,4 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.830 (+ 437)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.992,8 "}}}