{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.135.634 (+28.133*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.355,1 (-46,9*) \\nVorwoche (1.525,6)", "Verstorbene": "14.303 (+25*)", "Genesene": "1.459.468 (+22.905*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.188.515 (+614*) \\n73,8 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.185.817 (+1.593*) \\n73,7 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.202.586 (+3.572*) \\n55,9 % (Vorwoche: +0,5 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.547 (+ 515)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.696,2 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.250 (+ 653)", "Verstorbene": "261", "7-Tage-Inzidenz": "1.807,2 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.773 (+ 873)", "Verstorbene": "425 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "922,9 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.755 (+ 628)", "Verstorbene": "262 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.476,8 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.532 (+ 620)", "Verstorbene": "270", "7-Tage-Inzidenz": "1.059,8 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.101 (+ 363)", "Verstorbene": "249 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.300,7 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.939 (+ 254)", "Verstorbene": "209", "7-Tage-Inzidenz": "993,6 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.573 (+ 531)", "Verstorbene": "322", "7-Tage-Inzidenz": "1.544,9 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "102.128 (+ 911)", "Verstorbene": "735", "7-Tage-Inzidenz": "1.126,7 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.877 (+ 415)", "Verstorbene": "203", "7-Tage-Inzidenz": "1.901,8 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.478 (+ 524)", "Verstorbene": "360 (+ -1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.190,2 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.791 (+ 478)", "Verstorbene": "259 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.490,8 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.856 (+ 801)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.407,5 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.662 (+ 323)", "Verstorbene": "164 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.605,1 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "78.688 (+ 1256)", "Verstorbene": "603", "7-Tage-Inzidenz": "1.219,6 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.245 (+ 1494)", "Verstorbene": "386", "7-Tage-Inzidenz": "1.023,1 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.550 (+ 332)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.067,1 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "97.792 (+ 1179)", "Verstorbene": "665", "7-Tage-Inzidenz": "831,2 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.667 (+ 260)", "Verstorbene": "151 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.615,9 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.899 (+ 515)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.840,8 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "91.347 (+ 1058)", "Verstorbene": "729", "7-Tage-Inzidenz": "1.234,2 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.220 (+ 1456)", "Verstorbene": "522", "7-Tage-Inzidenz": "1.775,4 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.565 (+ 624)", "Verstorbene": "323", "7-Tage-Inzidenz": "1.206,4 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.941 (+ 877)", "Verstorbene": "206 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.634,9 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.047 (+ 593)", "Verstorbene": "524", "7-Tage-Inzidenz": "1.290,7 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.366 (+ 651)", "Verstorbene": "392 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.146,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "91.872 (+ 1764)", "Verstorbene": "584", "7-Tage-Inzidenz": "1.868,0 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.835 (+ 292)", "Verstorbene": "256", "7-Tage-Inzidenz": "1.325,6 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.737 (+ 428)", "Verstorbene": "314", "7-Tage-Inzidenz": "1.479,8 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.521 (+ 512)", "Verstorbene": "321 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.819,4 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.940 (+ 280)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "1.686,2 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.701 (+ 500)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "1.195,3 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.749 (+ 444)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "1.801,9 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.567 (+ 340)", "Verstorbene": "279 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "943,1 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.144 (+ 516)", "Verstorbene": "215 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.607,5 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.780 (+ 143)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.038,8 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.181 (+ 540)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "978,6 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.774 (+ 489)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.654,9 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.260 (+ 277)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.126,9 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.437 (+ 640)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.095,2 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.825 (+ 786)", "Verstorbene": "443 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.871,0 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.848 (+ 300)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.486,3 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "109.195 (+ 1439)", "Verstorbene": "635", "7-Tage-Inzidenz": "1.368,4 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.679 (+ 259)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "1.572,7 "}}}