{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.984 (+ 510)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.314,3 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.246 (+ 282)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "2.466,7 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.012 (+ 1313)", "Verstorbene": "432", "7-Tage-Inzidenz": "1.863,1 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.401 (+ 543)", "Verstorbene": "284", "7-Tage-Inzidenz": "1.883,9 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.522 (+ 688)", "Verstorbene": "287", "7-Tage-Inzidenz": "1.905,1 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.946 (+ 258)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.597,3 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.724 (+ 419)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "2.195,2 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.085 (+ 225)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "2.263,8 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "126.698 (+ 1547)", "Verstorbene": "755", "7-Tage-Inzidenz": "2.085,8 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.521 (+ 207)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.677,3 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.035 (+ 456)", "Verstorbene": "369", "7-Tage-Inzidenz": "1.441,8 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.370 (+ 312)", "Verstorbene": "273", "7-Tage-Inzidenz": "1.891,4 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.938 (+ 733)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "2.181,8 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.810 (+ 596)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "2.286,2 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "102.976 (+ 1406)", "Verstorbene": "628", "7-Tage-Inzidenz": "2.325,4 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.334 (+ 396)", "Verstorbene": "400 (+ 7)", "7-Tage-Inzidenz": "1.870,5 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.085 (+ 540)", "Verstorbene": "394", "7-Tage-Inzidenz": "1.898,7 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "119.808 (+ 1916)", "Verstorbene": "692", "7-Tage-Inzidenz": "1.196,8 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.254 (+ 238)", "Verstorbene": "166", "7-Tage-Inzidenz": "2.522,5 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.748 (+ 569)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.482,0 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "116.374 (+ 1301)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.747,4 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "82.374 (+ 695)", "Verstorbene": "533", "7-Tage-Inzidenz": "2.133,4 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.209 (+ 558)", "Verstorbene": "340", "7-Tage-Inzidenz": "2.175,0 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.699 (+ 988)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.384,9 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "98.176 (+ 827)", "Verstorbene": "548", "7-Tage-Inzidenz": "1.613,4 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.540 (+ 1057)", "Verstorbene": "402", "7-Tage-Inzidenz": "1.509,6 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "118.029 (+ 725)", "Verstorbene": "607 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.634,0 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.322 (+ 522)", "Verstorbene": "263", "7-Tage-Inzidenz": "2.195,3 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.661 (+ 500)", "Verstorbene": "322", "7-Tage-Inzidenz": "2.232,4 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.909 (+ 578)", "Verstorbene": "331 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.156,2 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.177 (+ 341)", "Verstorbene": "150", "7-Tage-Inzidenz": "3.605,3 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.207 (+ 663)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "2.194,6 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.462 (+ 433)", "Verstorbene": "233", "7-Tage-Inzidenz": "2.759,7 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.245 (+ 148)", "Verstorbene": "290", "7-Tage-Inzidenz": "1.686,6 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.377 (+ 572)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "2.088,9 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "12.427 (+ 114)", "Verstorbene": "102", "7-Tage-Inzidenz": "1.996,4 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.971 (+ 565)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "1.948,1 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.731 (+ 205)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.488,6 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.397 (+ 299)", "Verstorbene": "242 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.729,4 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.572 (+ 901)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "2.111,6 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.622 (+ 650)", "Verstorbene": "456 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.954,7 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.013 (+ 143)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "2.061,6 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "129.441 (+ 364)", "Verstorbene": "651", "7-Tage-Inzidenz": "1.470,2 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.215 (+ 262)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.814,0 "}}}