{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.002.150 (+31.807*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.494,3 (-31,3*) \\nVorwoche (1.642,8)", "Verstorbene": "14.157 (+48*)", "Genesene": "1.326.453 (+25.679*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.183.308 (+1.273*) \\n73,7 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.168.007 (+4.090*) \\n73,6 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.164.744 (+8.663*) \\n55,5 % (Vorwoche: +0,5 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.872 (+ 707)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.853,6 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.127 (+ 642)", "Verstorbene": "255", "7-Tage-Inzidenz": "2.005,4 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.163 (+ 887)", "Verstorbene": "422 (+ -1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.152,2 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.059 (+ 795)", "Verstorbene": "256 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.883,9 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.932 (+ 782)", "Verstorbene": "268", "7-Tage-Inzidenz": "1.278,0 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.314 (+ 613)", "Verstorbene": "247", "7-Tage-Inzidenz": "1.606,0 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.388 (+ 429)", "Verstorbene": "209 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.247,1 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.807 (+ 527)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.187,5 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "97.093 (+ 1339)", "Verstorbene": "733 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.483,5 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.792 (+ 210)", "Verstorbene": "200", "7-Tage-Inzidenz": "1.568,9 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.556 (+ 790)", "Verstorbene": "358", "7-Tage-Inzidenz": "1.242,4 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.756 (+ 382)", "Verstorbene": "250 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.420,1 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.022 (+ 1097)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "1.652,9 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.175 (+ 522)", "Verstorbene": "162 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.553,7 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.346 (+ 1126)", "Verstorbene": "598 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.351,5 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.749 (+ 748)", "Verstorbene": "383", "7-Tage-Inzidenz": "1.024,8 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.689 (+ 592)", "Verstorbene": "374", "7-Tage-Inzidenz": "1.299,6 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.297 (+ 1031)", "Verstorbene": "660 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "768,8 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.892 (+ 373)", "Verstorbene": "145 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.679,9 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.798 (+ 701)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.437,4 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "86.201 (+ 1039)", "Verstorbene": "729 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.382,2 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.707 (+ 841)", "Verstorbene": "518", "7-Tage-Inzidenz": "1.596,3 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.251 (+ 607)", "Verstorbene": "319 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.399,9 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.792 (+ 697)", "Verstorbene": "202 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.756,6 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.665 (+ 1182)", "Verstorbene": "520 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.480,7 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.254 (+ 854)", "Verstorbene": "386", "7-Tage-Inzidenz": "1.365,2 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.168 (+ 1938)", "Verstorbene": "580 (+ 9)", "7-Tage-Inzidenz": "1.935,7 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.996 (+ 570)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.759,3 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.530 (+ 716)", "Verstorbene": "311 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.662,8 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.155 (+ 554)", "Verstorbene": "318", "7-Tage-Inzidenz": "1.722,2 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.236 (+ 824)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "2.335,3 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.269 (+ 507)", "Verstorbene": "227", "7-Tage-Inzidenz": "1.307,4 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.626 (+ 427)", "Verstorbene": "227 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.507,0 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.075 (+ 492)", "Verstorbene": "276 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.242,7 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.845 (+ 759)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.026,2 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.302 (+ 105)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.091,1 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.035 (+ 573)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.250,1 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.554 (+ 504)", "Verstorbene": "87", "7-Tage-Inzidenz": "1.666,2 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.881 (+ 401)", "Verstorbene": "226 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.455,8 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.635 (+ 624)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.258,0 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.789 (+ 757)", "Verstorbene": "434 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.761,3 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.254 (+ 448)", "Verstorbene": "306 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.510,1 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "102.082 (+ 1769)", "Verstorbene": "620 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.536,2 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.021 (+ 326)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "1.841,7 "}}}