{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.440.298 (+40.320*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.790,6 (+89,9*) \\nVorwoche (1.398,5)", "Verstorbene": "14.633 (+49*)", "Genesene": "1.753.967 (+33.679*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.199.021 (+1.102*) \\n73,8 % (Vorwoche: +0 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.206.345 (+2.367*) \\n73,9 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.253.884 (+6.200*) \\n56,3 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.777 (+ 842)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.173,0 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.892 (+ 894)", "Verstorbene": "262 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.486,5 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "82.451 (+ 1.365)", "Verstorbene": "429", "7-Tage-Inzidenz": "1.655,6 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.067 (+ 922)", "Verstorbene": "282 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.888,0 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.069 (+ 1.066)", "Verstorbene": "283 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.759,8 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.876 (+ 374)", "Verstorbene": "258", "7-Tage-Inzidenz": "1.395,6 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.401 (+ 770)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.182,0 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.324 (+ 846)", "Verstorbene": "326 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.531,4 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "113.497 (+ 1.619)", "Verstorbene": "746 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.358,8 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.154 (+ 540)", "Verstorbene": "212", "7-Tage-Inzidenz": "2.540,5 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.282 (+ 965)", "Verstorbene": "364 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.635,0 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.275 (+ 485)", "Verstorbene": "269", "7-Tage-Inzidenz": "1.681,3 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.612 (+ 1.443)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "1.950,6 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.799 (+ 476)", "Verstorbene": "167 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.770,9 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "91.013 (+ 1.530)", "Verstorbene": "617 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "2.028,2 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.805 (+ 1.667)", "Verstorbene": "392", "7-Tage-Inzidenz": "1.874,7 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.183 (+ 695)", "Verstorbene": "390 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.586,7 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "109.492 (+ 1.671)", "Verstorbene": "686 (+ 16)", "7-Tage-Inzidenz": "1.182,8 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.607 (+ 542)", "Verstorbene": "160", "7-Tage-Inzidenz": "2.102,7 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.547 (+ 704)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.283,8 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "103.452 (+ 2.879)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.672,3 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.972 (+ 1.091)", "Verstorbene": "529", "7-Tage-Inzidenz": "2.292,8 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.161 (+ 1.175)", "Verstorbene": "333 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.945,4 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.133 (+ 930)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.014,1 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "89.865 (+ 1.020)", "Verstorbene": "544 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.424,3 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.972 (+ 300)", "Verstorbene": "401", "7-Tage-Inzidenz": "1.323,5 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "107.541 (+ 1.827)", "Verstorbene": "598 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.792,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.273 (+ 684)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "2.081,1 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.820 (+ 742)", "Verstorbene": "320 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.774,5 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.645 (+ 898)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "3.182,2 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.659 (+ 440)", "Verstorbene": "146", "7-Tage-Inzidenz": "2.323,1 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.531 (+ 654)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "2.098,3 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.310 (+ 518)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "2.188,7 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.765 (+ 786)", "Verstorbene": "287", "7-Tage-Inzidenz": "1.899,7 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.721 (+ 563)", "Verstorbene": "218 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.483,4 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "11.039 (+ 249)", "Verstorbene": "100", "7-Tage-Inzidenz": "1.662,8 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.241 (+ 901)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "1.694,4 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.903 (+ 418)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.610,2 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.614 (+ 398)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "1.678,8 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.066 (+ 1.011)", "Verstorbene": "313 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.817,6 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.904 (+ 1.014)", "Verstorbene": "451", "7-Tage-Inzidenz": "2.104,2 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.244 (+ 462)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.199,8 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "119.702 (+ 1.537)", "Verstorbene": "646", "7-Tage-Inzidenz": "1.189,6 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.642 (+ 407)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.590,9 "}}}