{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.831.327 (+43.750*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.939,3 (+13,1*) \\nVorwoche (1.912,0)", "Verstorbene": "14.878 (+32*)", "Genesene": "2.059.703 (+33.690*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.208.219 (+1.076*) \\n73,9% (Vorwoche: +0,0 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.223.152 (+1.736*) \\n74,1% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.300.607 (+4.823*) \\n56,7 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.288 (+ 848)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "2.314,3 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.894 (+ 1061)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "2.237,3 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "96.625 (+ 1615)", "Verstorbene": "436 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.854,7 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.974 (+ 550)", "Verstorbene": "284", "7-Tage-Inzidenz": "1.896,7 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.249 (+ 1116)", "Verstorbene": "293 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.743,9 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.582 (+ 597)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.513,6 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.633 (+ 800)", "Verstorbene": "217 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.144,3 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.717 (+ 1033)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "2.032,0 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "132.454 (+ 1833)", "Verstorbene": "761 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.954,0 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.017 (+ 568)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.455,1 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.695 (+ 408)", "Verstorbene": "371", "7-Tage-Inzidenz": "1.568,1 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.843 (+ 515)", "Verstorbene": "278 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.783,0 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.593 (+ 1465)", "Verstorbene": "311", "7-Tage-Inzidenz": "2.330,2 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.003 (+ 759)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "2.293,3 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "108.161 (+ 1605)", "Verstorbene": "639 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "2.253,8 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.493 (+ 934)", "Verstorbene": "400", "7-Tage-Inzidenz": "1.817,2 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.315 (+ 811)", "Verstorbene": "395 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.812,6 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "126.093 (+ 2157)", "Verstorbene": "693 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.309,1 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.751 (+ 573)", "Verstorbene": "170", "7-Tage-Inzidenz": "2.393,7 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.641 (+ 467)", "Verstorbene": "198", "7-Tage-Inzidenz": "2.385,3 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "124.303 (+ 2632)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "2.256,9 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.841 (+ 1742)", "Verstorbene": "536", "7-Tage-Inzidenz": "1.968,2 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.264 (+ 965)", "Verstorbene": "343 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.462,4 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "78.502 (+ 1017)", "Verstorbene": "213 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.390,4 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "102.839 (+ 1407)", "Verstorbene": "548", "7-Tage-Inzidenz": "1.702,8 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.504 (+ 962)", "Verstorbene": "406 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.542,3 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "122.830 (+ 1269)", "Verstorbene": "611 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.507,2 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.889 (+ 560)", "Verstorbene": "263", "7-Tage-Inzidenz": "1.984,1 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.702 (+ 891)", "Verstorbene": "323", "7-Tage-Inzidenz": "2.131,8 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.711 (+ 841)", "Verstorbene": "335 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.103,6 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.287 (+ 647)", "Verstorbene": "151", "7-Tage-Inzidenz": "3.022,6 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.160 (+ 1117)", "Verstorbene": "236 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.245,8 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.475 (+ 747)", "Verstorbene": "234", "7-Tage-Inzidenz": "2.624,9 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.920 (+ 1194)", "Verstorbene": "294", "7-Tage-Inzidenz": "1.961,6 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.198 (+ 630)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.939,3 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "12.993 (+ 152)", "Verstorbene": "102", "7-Tage-Inzidenz": "2.052,3 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.582 (+ 975)", "Verstorbene": "232 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.833,4 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.017 (+ 349)", "Verstorbene": "94 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.379,0 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.538 (+ 466)", "Verstorbene": "244", "7-Tage-Inzidenz": "1.547,5 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.025 (+ 1169)", "Verstorbene": "323 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.103,8 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "78.337 (+ 1171)", "Verstorbene": "457", "7-Tage-Inzidenz": "2.022,8 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.514 (+ 563)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.835,5 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "135.144 (+ 2056)", "Verstorbene": "652 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.478,6 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.731 (+ 513)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "2.232,5 "}}}