{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.552.966 (+39.528*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.895,7 (-5,4*) \\n(Vorwoche 1.551,8)", "Verstorbene": "14.696 (+24*)", "Genesene": "1.843.742 (+23.443*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.202.387 (+775*) \\n73,9 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.212.220 (+1.102*) \\n74,0 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.268.080 (+3.481*) \\n56,5 % (Vorwoche: +0,4 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.717 (+ 703)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.316,3 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.385 (+ 953)", "Verstorbene": "263 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.643,8 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "86.205 (+ 1327)", "Verstorbene": "430", "7-Tage-Inzidenz": "1.570,1 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.545 (+ 516)", "Verstorbene": "284 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.012,4 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.618 (+ 1096)", "Verstorbene": "284 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.751,4 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.099 (+ 293)", "Verstorbene": "260 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.478,6 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.118 (+ 476)", "Verstorbene": "214 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.216,8 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.302 (+ 831)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "1.881,8 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "119.394 (+ 1737)", "Verstorbene": "752 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.740,0 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.519 (+ 522)", "Verstorbene": "212", "7-Tage-Inzidenz": "2.457,7 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.036 (+ 664)", "Verstorbene": "366 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.545,7 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.520 (+ 500)", "Verstorbene": "272 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.635,4 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.894 (+ 1294)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "2.111,1 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.670 (+ 260)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "1.829,5 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "96.109 (+ 2419)", "Verstorbene": "624 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.240,6 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.913 (+ 1167)", "Verstorbene": "393", "7-Tage-Inzidenz": "1.866,3 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.206 (+ 598)", "Verstorbene": "392", "7-Tage-Inzidenz": "1.786,8 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "113.963 (+ 935)", "Verstorbene": "687 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.195,5 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.931 (+ 366)", "Verstorbene": "163", "7-Tage-Inzidenz": "2.288,1 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.563 (+ 868)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.756,0 "}, "LK Ortenaukreis***": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "109.338 (+ 1955)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.820,9 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "78.213 (+ 1151)", "Verstorbene": "530 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.205,9 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.427 (+ 773)", "Verstorbene": "335 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.083,7 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.461 (+ 1112)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.131,6 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.490 (+ 1237)", "Verstorbene": "545 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.558,2 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.867 (+ 544)", "Verstorbene": "402", "7-Tage-Inzidenz": "1.451,5 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "112.474 (+ 1976)", "Verstorbene": "602 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.785,7 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.064 (+ 770)", "Verstorbene": "261", "7-Tage-Inzidenz": "2.386,5 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.663 (+ 620)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "2.020,6 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.724 (+ 616)", "Verstorbene": "327", "7-Tage-Inzidenz": "2.982,1 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.218 (+ 1178)", "Verstorbene": "147 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "3.095,9 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.037 (+ 991)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "2.128,5 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.079 (+ 668)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "2.476,7 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.432 (+ 846)", "Verstorbene": "288", "7-Tage-Inzidenz": "1.967,4 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.931 (+ 884)", "Verstorbene": "219 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.351,7 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "11.624 (+ 197)", "Verstorbene": "100", "7-Tage-Inzidenz": "1.913,5 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.430 (+ 929)", "Verstorbene": "230 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.700,0 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.236 (+ 496)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.700,9 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.845 (+ 427)", "Verstorbene": "236", "7-Tage-Inzidenz": "1.734,2 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.280 (+ 1304)", "Verstorbene": "320 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.026,7 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.083 (+ 783)", "Verstorbene": "453 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.025,0 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.386 (+ 530)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.586,3 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "123.497 (+ 1795)", "Verstorbene": "648 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.272,6 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.460 (+ 221)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.647,1 "}}}