{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "3.392.902 (+18.294*)", "7-Tage-Inzidenz": "669,5 (-9,2*) \\nVorwoche (976,2)", "Verstorbene": "15.623 (+32*)", "Genesene": "2.911.573 (+39.505*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.221.798 (+354*). \\n74,0% (Vorwoche: +0%)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.249.019 (+594*) \\n74,3% (Vorwoche: +0%)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.367.448 (+1.973*) \\n57,3 % (Vorwoche: +0%)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.845 (+ 447)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "742,2 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.919 (+ 496)", "Verstorbene": "276", "7-Tage-Inzidenz": "751,1 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "118.859 (+ 602)", "Verstorbene": "454", "7-Tage-Inzidenz": "809,1 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.668 (+ 288)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "570,4 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.387 (+ 531)", "Verstorbene": "312 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "676,9 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.255 (+ 389)", "Verstorbene": "277 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "643,8 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.686 (+ 326)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "774,3 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.002 (+ 411)", "Verstorbene": "333", "7-Tage-Inzidenz": "766,5 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "162.196 (+ 647)", "Verstorbene": "797 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "695,4 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.575 (+ 252)", "Verstorbene": "235 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "495,9 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.475 (+ 375)", "Verstorbene": "386 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "496,9 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.944 (+ 277)", "Verstorbene": "297", "7-Tage-Inzidenz": "544,4 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "113.076 (+ 858)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "821,1 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.123 (+ 313)", "Verstorbene": "177", "7-Tage-Inzidenz": "520,6 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "133.105 (+ 228)", "Verstorbene": "686", "7-Tage-Inzidenz": "828,9 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.347 (+ 384)", "Verstorbene": "423", "7-Tage-Inzidenz": "490,5 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.791 (+ 530)", "Verstorbene": "411", "7-Tage-Inzidenz": "579,9 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "155.200 (+ 1.063)", "Verstorbene": "706", "7-Tage-Inzidenz": "593,4 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.174 (+ 251)", "Verstorbene": "190", "7-Tage-Inzidenz": "589,4 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.719 (+ 153)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "835,2 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "146.610 (+ 619)", "Verstorbene": "754", "7-Tage-Inzidenz": "545,8 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "102.471 (+ 544)", "Verstorbene": "564", "7-Tage-Inzidenz": "734,3 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.469 (+ 570)", "Verstorbene": "359 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "885,9 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "94.210 (+ 355)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "776,2 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "127.256 (+ 1.187)", "Verstorbene": "580 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "750,3 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.915 (+ 429)", "Verstorbene": "436 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "651,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "154.749 (+ 1.127)", "Verstorbene": "658 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "902,2 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.116 (+ 171)", "Verstorbene": "273 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "476,6 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.297 (+ 293)", "Verstorbene": "329", "7-Tage-Inzidenz": "625,7 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.235 (+ 259)", "Verstorbene": "357 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "362,7 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.305 (+ 191)", "Verstorbene": "164", "7-Tage-Inzidenz": "646,8 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.980 (+ 357)", "Verstorbene": "245", "7-Tage-Inzidenz": "783,9 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.045 (+ 164)", "Verstorbene": "248 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "435,5 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.246 (+ 174)", "Verstorbene": "311", "7-Tage-Inzidenz": "457,3 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.848 (+ 337)", "Verstorbene": "235 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "665,7 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "15.374 (+ 108)", "Verstorbene": "104", "7-Tage-Inzidenz": "717,8 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.280 (+ 385)", "Verstorbene": "249 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "681,6 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.967 (+ 250)", "Verstorbene": "109", "7-Tage-Inzidenz": "704,9 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.823 (+ 198)", "Verstorbene": "263 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "540,1 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.177 (+ 156)", "Verstorbene": "343", "7-Tage-Inzidenz": "688,6 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.778 (+ 363)", "Verstorbene": "471 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "703,5 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.129 (+ 218)", "Verstorbene": "316 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "568,2 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "163.691 (+ 824)", "Verstorbene": "668 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "528,3 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.585 (+ 194)", "Verstorbene": "113", "7-Tage-Inzidenz": "639,2 "}}}