{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.871.313 (+39.986*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.921,1 (-18,2*) \\nVorwoche (1.927,1)", "Verstorbene": "14.916 (+38*)", "Genesene": "2.091.909 (+32.206*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.208.896 (+677*) \\n73,9% (Vorwoche: \u00b10,0 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.224.467 (+1.315*) \\n74,1% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.304.841 (+4.234*) \\n56,8 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.945 (+ 657)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "2.208,3 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.511 (+ 617)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "2.081,1 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "98.115 (+ 1490)", "Verstorbene": "436", "7-Tage-Inzidenz": "1.846,3 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.420 (+ 446)", "Verstorbene": "289 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.784,8 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.252 (+ 1003)", "Verstorbene": "293", "7-Tage-Inzidenz": "1.787,3 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.235 (+ 653)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.673,4 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.336 (+ 703)", "Verstorbene": "217", "7-Tage-Inzidenz": "2.129,3 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.685 (+ 968)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "2.163,7 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "134.116 (+ 1662)", "Verstorbene": "761", "7-Tage-Inzidenz": "1.894,4 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.369 (+ 352)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.203,4 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.116 (+ 1421)", "Verstorbene": "371", "7-Tage-Inzidenz": "1.638,1 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.278 (+ 435)", "Verstorbene": "279 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.795,0 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "95.282 (+ 1689)", "Verstorbene": "311", "7-Tage-Inzidenz": "2.377,6 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.428 (+ 425)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "2.163,8 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "109.747 (+ 1586)", "Verstorbene": "641 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.178,1 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.278 (+ 785)", "Verstorbene": "401 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.657,2 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.039 (+ 724)", "Verstorbene": "398 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.809,5 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "128.476 (+ 2383)", "Verstorbene": "694 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.410,4 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.097 (+ 346)", "Verstorbene": "171 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.221,8 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.227 (+ 586)", "Verstorbene": "198", "7-Tage-Inzidenz": "2.361,7 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "126.127 (+ 1824)", "Verstorbene": "745 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.310,1 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "87.623 (+ 1782)", "Verstorbene": "536", "7-Tage-Inzidenz": "2.198,6 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.047 (+ 783)", "Verstorbene": "345 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.356,8 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.434 (+ 932)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.360,0 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "104.480 (+ 1641)", "Verstorbene": "549 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.715,7 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.429 (+ 925)", "Verstorbene": "406", "7-Tage-Inzidenz": "1.352,4 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "124.478 (+ 1648)", "Verstorbene": "616 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.497,4 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.335 (+ 446)", "Verstorbene": "263", "7-Tage-Inzidenz": "1.832,8 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.350 (+ 648)", "Verstorbene": "323", "7-Tage-Inzidenz": "1.998,4 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.551 (+ 840)", "Verstorbene": "337 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.233,3 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.821 (+ 534)", "Verstorbene": "155 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "2.754,6 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.945 (+ 785)", "Verstorbene": "236", "7-Tage-Inzidenz": "2.180,6 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.168 (+ 693)", "Verstorbene": "235 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.751,9 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.556 (+ 636)", "Verstorbene": "294", "7-Tage-Inzidenz": "1.991,4 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.639 (+ 441)", "Verstorbene": "221 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.811,3 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "13.156 (+ 163)", "Verstorbene": "102", "7-Tage-Inzidenz": "1.906,3 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.555 (+ 973)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "1.891,4 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.427 (+ 410)", "Verstorbene": "100 (+ 6)", "7-Tage-Inzidenz": "1.356,3 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.133 (+ 595)", "Verstorbene": "244", "7-Tage-Inzidenz": "1.685,9 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.136 (+ 1111)", "Verstorbene": "324 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.109,4 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.317 (+ 980)", "Verstorbene": "457", "7-Tage-Inzidenz": "2.051,2 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.981 (+ 467)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.868,0 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "136.556 (+ 1412)", "Verstorbene": "652", "7-Tage-Inzidenz": "1.431,1 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.117 (+ 386)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.981,7 "}}}