{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.399.978 (+37.976*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.700,7 (+54,2*) \\nVorwoche (1.367,7)", "Verstorbene": "14.584 (+22*)", "Genesene": "1.720.288 (+34.040*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.197.919 (+1.079*) \\n73,8% (Vorwoche: +0 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.203.978 (+2.043*) \\n73,9% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.247.684 (+6.045*) \\n56,3 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.935 (+ 861)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.073,1 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.998 (+ 878)", "Verstorbene": "261", "7-Tage-Inzidenz": "2.410,4 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.086 (+ 1.051)", "Verstorbene": "429", "7-Tage-Inzidenz": "1.504,7 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.145 (+ 738)", "Verstorbene": "281 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.760,0 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.003 (+ 898)", "Verstorbene": "281", "7-Tage-Inzidenz": "1.669,9 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.502 (+ 534)", "Verstorbene": "258", "7-Tage-Inzidenz": "1.356,9 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.631 (+ 736)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.070,0 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.478 (+ 626)", "Verstorbene": "324 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.340,7 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "111.878 (+ 1.468)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.307,3 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.614 (+ 559)", "Verstorbene": "212 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.352,1 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.317 (+ 962)", "Verstorbene": "363", "7-Tage-Inzidenz": "1.543,4 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.790 (+ 407)", "Verstorbene": "269", "7-Tage-Inzidenz": "1.539,0 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.169 (+ 1.482)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "1.793,8 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.323 (+ 391)", "Verstorbene": "166", "7-Tage-Inzidenz": "1.687,6 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "89.483 (+ 1.691)", "Verstorbene": "612 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.917,9 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.138 (+ 1.471)", "Verstorbene": "392", "7-Tage-Inzidenz": "1.740,8 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.488 (+ 706)", "Verstorbene": "388", "7-Tage-Inzidenz": "1.397,0 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "107.821 (+ 1.564)", "Verstorbene": "670", "7-Tage-Inzidenz": "1.074,0 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.065 (+ 600)", "Verstorbene": "160", "7-Tage-Inzidenz": "2.036,4 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.843 (+ 611)", "Verstorbene": "195 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.060,5 "}, "LK Ortenaukreis***": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "100.573 (+ 82)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.299,6 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.881 (+ 1.408)", "Verstorbene": "529 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.195,7 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.986 (+ 889)", "Verstorbene": "331", "7-Tage-Inzidenz": "1.715,7 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.203 (+ 984)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.035,4 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.845 (+ 1.274)", "Verstorbene": "540", "7-Tage-Inzidenz": "1.370,3 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.672 (+ 894)", "Verstorbene": "401 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.492,5 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "105.714 (+ 1.511)", "Verstorbene": "595 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.788,8 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.589 (+ 637)", "Verstorbene": "260 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.213,8 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.078 (+ 650)", "Verstorbene": "317", "7-Tage-Inzidenz": "1.691,1 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.747 (+ 1.126)", "Verstorbene": "326 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "3.148,4 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.219 (+ 790)", "Verstorbene": "146 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.772,1 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.877 (+ 1.118)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "2.073,8 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.792 (+ 648)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "2.173,9 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.979 (+ 833)", "Verstorbene": "287 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.789,9 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.158 (+ 802)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "2.463,4 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "10.790 (+ 179)", "Verstorbene": "100", "7-Tage-Inzidenz": "1.410,3 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.340 (+ 804)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "1.552,8 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.485 (+ 506)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.689,5 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.216 (+ 595)", "Verstorbene": "235 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.610,8 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.055 (+ 956)", "Verstorbene": "312", "7-Tage-Inzidenz": "1.708,3 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.890 (+ 1.068)", "Verstorbene": "451", "7-Tage-Inzidenz": "2.020,9 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.782 (+ 285)", "Verstorbene": "310 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.006,2 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "118.165 (+ 1.280)", "Verstorbene": "646", "7-Tage-Inzidenz": "1.072,7 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.235 (+ 423)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.514,2 "}}}