{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.820.532 (+36.522*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.642,8 (+18,5*) \\nVorwoche (1.542,6)", "Verstorbene": "13.992 (+42*)", "Genesene": "1.200.306 (+18.397*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.174.583 (+1.800*) \\n73,6 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.137.411 (+5.633*) \\n73,3 % (Vorwoche: +0,4 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.102.831 (+13.690*) \\n55,0 % (Vorwoche: +0,8 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.070 (+ 615)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "1.825,9 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.922 (+ 803)", "Verstorbene": "252 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.181,5 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.942 (+ 1059)", "Verstorbene": "416 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.205,9 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.751 (+ 804)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "2.388,2 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.988 (+ 803)", "Verstorbene": "263", "7-Tage-Inzidenz": "1.493,6 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.505 (+ 655)", "Verstorbene": "244 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.599,8 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.946 (+ 425)", "Verstorbene": "206 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.655,3 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.046 (+ 467)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.054,3 "}, "LK Esslingen 88.794": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "(+ 1282) 16.640,0", "Verstorbene": "(+ 1) 8.833", "7-Tage-Inzidenz": "1.655,3 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.881 (+ 407)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "2.069,0 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.760 (+ 1167)", "Verstorbene": "352 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.747,8 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.352 (+ 509)", "Verstorbene": "244 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.903,4 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.243 (+ 1241)", "Verstorbene": "300 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.798,1 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.135 (+ 470)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.603,3 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.293 (+ 1185)", "Verstorbene": "594 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.523,1 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.579 (+ 1259)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.059,3 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.711 (+ 630)", "Verstorbene": "371", "7-Tage-Inzidenz": "2.209,8 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.437 (+ 1138)", "Verstorbene": "656 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "961,2 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.661 (+ 432)", "Verstorbene": "142 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.890,2 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.652 (+ 313)", "Verstorbene": "187", "7-Tage-Inzidenz": "1.434,0 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.310 (+ 1806)", "Verstorbene": "726 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.939,3 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.300 (+ 1127)", "Verstorbene": "515 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.876,9 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.855 (+ 643)", "Verstorbene": "313", "7-Tage-Inzidenz": "1.592,0 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.481 (+ 1199)", "Verstorbene": "198", "7-Tage-Inzidenz": "2.358,3 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.098 (+ 887)", "Verstorbene": "508 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.318,3 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.887 (+ 1107)", "Verstorbene": "383 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.624,4 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.215 (+ 2002)", "Verstorbene": "568 (+ 6)", "7-Tage-Inzidenz": "1.622,9 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.044 (+ 639)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.832,8 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.247 (+ 805)", "Verstorbene": "305 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.077,7 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.495 (+ 827)", "Verstorbene": "316", "7-Tage-Inzidenz": "1.765,4 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.931 (+ 608)", "Verstorbene": "138", "7-Tage-Inzidenz": "2.192,5 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.016 (+ 702)", "Verstorbene": "227", "7-Tage-Inzidenz": "1.429,5 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.071 (+ 492)", "Verstorbene": "222", "7-Tage-Inzidenz": "2.123,8 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.328 (+ 562)", "Verstorbene": "274", "7-Tage-Inzidenz": "1.343,8 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.994 (+ 688)", "Verstorbene": "212 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.229,5 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "8.675 (+ 159)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.462,6 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.516 (+ 717)", "Verstorbene": "220 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.556,7 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "17.817 (+ 573)", "Verstorbene": "84", "7-Tage-Inzidenz": "1.486,7 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.797 (+ 396)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.452,7 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.748 (+ 686)", "Verstorbene": "307 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.385,4 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.349 (+ 1076)", "Verstorbene": "426", "7-Tage-Inzidenz": "1.464,2 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.023 (+ 375)", "Verstorbene": "302", "7-Tage-Inzidenz": "1.154,6 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.031 (+ 2286)", "Verstorbene": "613 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.654,9 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.636 (+ 496)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "2.079,0 "}}}