{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.431 (+ 447)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.311,8 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.658 (+ 412)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "2.517,2 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.471 (+ 459)", "Verstorbene": "432", "7-Tage-Inzidenz": "1.823,4 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.539 (+ 138)", "Verstorbene": "284", "7-Tage-Inzidenz": "1.639,7 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.877 (+ 355)", "Verstorbene": "287", "7-Tage-Inzidenz": "1.910,4 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.946", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.431,2 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.066 (+ 342)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "2.237,8 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.271 (+ 186)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "2.173,2 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "127.423 (+ 725)", "Verstorbene": "755", "7-Tage-Inzidenz": "2.014,9 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.700 (+ 179)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.750,8 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.473 (+ 438)", "Verstorbene": "369", "7-Tage-Inzidenz": "1.524,1 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.689 (+ 319)", "Verstorbene": "273", "7-Tage-Inzidenz": "1.938,8 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.937 (+ -1)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "2.099,8 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.925 (+ 115)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "2.266,7 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "103.637 (+ 661)", "Verstorbene": "631 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.323,1 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.398 (+ 64)", "Verstorbene": "400", "7-Tage-Inzidenz": "1.818,2 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.446 (+ 361)", "Verstorbene": "394", "7-Tage-Inzidenz": "1.851,5 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "121.229 (+ 1421)", "Verstorbene": "692", "7-Tage-Inzidenz": "1.325,0 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.556 (+ 302)", "Verstorbene": "166", "7-Tage-Inzidenz": "2.506,7 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.009 (+ 261)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.537,6 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "117.443 (+ 1069)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.889,8 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "82.770 (+ 396)", "Verstorbene": "533", "7-Tage-Inzidenz": "2.070,7 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.314 (+ 105)", "Verstorbene": "340", "7-Tage-Inzidenz": "2.201,7 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.211 (+ 512)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.380,7 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "98.775 (+ 599)", "Verstorbene": "548", "7-Tage-Inzidenz": "1.659,5 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.562 (+ 22)", "Verstorbene": "402", "7-Tage-Inzidenz": "1.338,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "118.734 (+ 705)", "Verstorbene": "607", "7-Tage-Inzidenz": "1.605,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.497 (+ 175)", "Verstorbene": "263", "7-Tage-Inzidenz": "2.180,3 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.893 (+ 232)", "Verstorbene": "322", "7-Tage-Inzidenz": "2.260,2 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.265 (+ 356)", "Verstorbene": "331", "7-Tage-Inzidenz": "2.125,2 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.432 (+ 255)", "Verstorbene": "150", "7-Tage-Inzidenz": "3.614,5 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.506 (+ 299)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "2.153,4 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.753 (+ 291)", "Verstorbene": "233", "7-Tage-Inzidenz": "2.688,4 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.413 (+ 168)", "Verstorbene": "290", "7-Tage-Inzidenz": "1.778,8 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.688 (+ 311)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "2.036,2 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "12.441 (+ 14)", "Verstorbene": "102", "7-Tage-Inzidenz": "1.980,2 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.301 (+ 330)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "1.963,3 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.901 (+ 170)", "Verstorbene": "91 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.469,7 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.592 (+ 195)", "Verstorbene": "242", "7-Tage-Inzidenz": "1.773,7 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.984 (+ 412)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "2.125,9 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.228 (+ 606)", "Verstorbene": "456", "7-Tage-Inzidenz": "1.895,3 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.098 (+ 85)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "2.015,6 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "129.441", "Verstorbene": "651", "7-Tage-Inzidenz": "1.468,2 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.393 (+ 178)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.766,5 "}}}