{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.884.168 (+29.366*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.605,8 (-40,0*) \\nVorwoche (1.584,9)", "Verstorbene": "14.048 (+29*)", "Genesene": "1.240.072 (+20.742*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.178.005 (+1.543*) \\n73,7 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.148.700 (+5.570*) \\n73,4 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.128.788 (+12.477*) \\n55,2 % (Vorwoche: +0,7 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.442 (+ 519)", "Verstorbene": "214 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.829,9 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.419 (+ 721)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "2.207,7 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.588 (+ 882)", "Verstorbene": "419 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.150,9 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.256 (+ 713)", "Verstorbene": "253", "7-Tage-Inzidenz": "2.302,9 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.276 (+ 526)", "Verstorbene": "265", "7-Tage-Inzidenz": "1.253,1 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.440 (+ 390)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.541,7 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.067 (+ 488)", "Verstorbene": "206", "7-Tage-Inzidenz": "1.630,7 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.951 (+ 457)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.229,5 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "91.521 (+ 1421)", "Verstorbene": "724 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.532,4 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.768 (+ 467)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "2.198,3 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.024 (+ 519)", "Verstorbene": "353 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.599,0 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.260 (+ 330)", "Verstorbene": "247 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.697,9 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.489 (+ 1042)", "Verstorbene": "300", "7-Tage-Inzidenz": "1.753,7 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.882 (+ 349)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.581,2 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.257 (+ 997)", "Verstorbene": "595", "7-Tage-Inzidenz": "1.437,2 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.484 (+ 1157)", "Verstorbene": "382 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.134,3 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.804 (+ 495)", "Verstorbene": "371", "7-Tage-Inzidenz": "1.626,9 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "87.534 (+ 786)", "Verstorbene": "656", "7-Tage-Inzidenz": "904,1 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.452 (+ 418)", "Verstorbene": "142", "7-Tage-Inzidenz": "1.661,1 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.305 (+ 310)", "Verstorbene": "189 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.377,6 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.937 (+ 1123)", "Verstorbene": "728 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.859,8 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.658 (+ 939)", "Verstorbene": "517", "7-Tage-Inzidenz": "1.930,4 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.030 (+ 632)", "Verstorbene": "315", "7-Tage-Inzidenz": "1.616,2 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.105 (+ 840)", "Verstorbene": "198", "7-Tage-Inzidenz": "2.140,3 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.495 (+ 1056)", "Verstorbene": "511 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.336,1 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.200 (+ 579)", "Verstorbene": "385 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.452,5 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.863 (+ 1808)", "Verstorbene": "571 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.719,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.166 (+ 505)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.876,3 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.588 (+ 573)", "Verstorbene": "308 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.971,1 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.454 (+ 336)", "Verstorbene": "317", "7-Tage-Inzidenz": "1.642,8 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.085 (+ 583)", "Verstorbene": "139 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.236,8 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.188 (+ 416)", "Verstorbene": "227", "7-Tage-Inzidenz": "1.427,8 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.329 (+ 766)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "2.381,4 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.384 (+ 609)", "Verstorbene": "274", "7-Tage-Inzidenz": "1.414,4 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.107 (+ 425)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.051,5 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "8.908 (+ 99)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.383,3 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.829 (+ 479)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.433,7 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.738 (+ 541)", "Verstorbene": "86", "7-Tage-Inzidenz": "1.566,7 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.643 (+ 393)", "Verstorbene": "222 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.419,4 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.144 (+ 727)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.331,9 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.091 (+ 722)", "Verstorbene": "429 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.890,1 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.726 (+ 292)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "1.395,1 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "95.717 (+ 1573)", "Verstorbene": "616 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.615,9 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.564 (+ 363)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "2.129,7 "}}}