{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.784.010 (+31.951*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.624,3 (-22,4*) \\nVorwoche (1.537,3)", "Verstorbene": "13.950 (+27*)", "Genesene": "1.181.909 (+10.931*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.172.783 (+1.321*) \\n73,6 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.131.778 (+3.583*) \\n73,2 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.089.141(+8.082*) \\n54,8 % (Vorwoche: +0,7 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.455 (+ 562)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "1.883,4 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.119 (+ 747)", "Verstorbene": "251", "7-Tage-Inzidenz": "2.140,4 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.883 (+ 1107)", "Verstorbene": "413", "7-Tage-Inzidenz": "1.212,8 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.947 (+ 406)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "2.465,3 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.185 (+ 626)", "Verstorbene": "263", "7-Tage-Inzidenz": "1.526,8 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.850 (+ 358)", "Verstorbene": "243", "7-Tage-Inzidenz": "1.551,1 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.521 (+ 350)", "Verstorbene": "204 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.705,6 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.579 (+ 693)", "Verstorbene": "321 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.090,4 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "87.512 (+ 993)", "Verstorbene": "721 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.702,7 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.474 (+ 497)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "2.015,0 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.593 (+ 782)", "Verstorbene": "351", "7-Tage-Inzidenz": "1.661,3 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.843 (+ 438)", "Verstorbene": "243 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.897,4 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.002 (+ 1054)", "Verstorbene": "299 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.861,9 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.665 (+ 235)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.468,5 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.108 (+ 1479)", "Verstorbene": "590 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.549,7 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.320 (+ 725)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.023,8 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.081 (+ 764)", "Verstorbene": "371 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.198,5 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "84.299 (+ 993)", "Verstorbene": "653", "7-Tage-Inzidenz": "1.049,6 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.229 (+ 324)", "Verstorbene": "141", "7-Tage-Inzidenz": "1.792,2 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.339 (+ 452)", "Verstorbene": "187", "7-Tage-Inzidenz": "1.480,6 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.504 (+ 1438)", "Verstorbene": "724", "7-Tage-Inzidenz": "1.773,1 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.173 (+ 928)", "Verstorbene": "513", "7-Tage-Inzidenz": "1.915,4 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.212 (+ 888)", "Verstorbene": "313", "7-Tage-Inzidenz": "1.570,9 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.282 (+ 1341)", "Verstorbene": "198 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.283,8 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.211 (+ 645)", "Verstorbene": "507 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.351,1 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.780 (+ 886)", "Verstorbene": "381 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.570,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.213 (+ 1518)", "Verstorbene": "562", "7-Tage-Inzidenz": "1.531,1 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.405 (+ 508)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.693,7 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.442 (+ 548)", "Verstorbene": "304", "7-Tage-Inzidenz": "2.041,8 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.668 (+ 689)", "Verstorbene": "316 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.779,0 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.323 (+ 456)", "Verstorbene": "138", "7-Tage-Inzidenz": "2.083,3 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.314 (+ 358)", "Verstorbene": "227", "7-Tage-Inzidenz": "1.370,0 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.579 (+ 660)", "Verstorbene": "222 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.188,7 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.766 (+ 334)", "Verstorbene": "274", "7-Tage-Inzidenz": "1.535,9 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.306 (+ 682)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "2.262,2 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "8.516 (+ 159)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.325,5 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.799 (+ 675)", "Verstorbene": "219 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.562,3 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "17.244 (+ 347)", "Verstorbene": "84", "7-Tage-Inzidenz": "1.368,3 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.401 (+ 312)", "Verstorbene": "220 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.453,4 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.062 (+ 885)", "Verstorbene": "305 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.425,3 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.273 (+ 1079)", "Verstorbene": "426", "7-Tage-Inzidenz": "1.247,3 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.648 (+ 446)", "Verstorbene": "302 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.147,5 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "89.745 (+ 2090)", "Verstorbene": "608 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.553,4 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.140 (+ 494)", "Verstorbene": "106 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.054,5 "}}}