{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.751 (+ 471)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.312,8 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.564 (+ 312)", "Verstorbene": "262", "7-Tage-Inzidenz": "2.461,8 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.847 (+ 163)", "Verstorbene": "429", "7-Tage-Inzidenz": "1.683,1 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.728 (+ 700)", "Verstorbene": "282", "7-Tage-Inzidenz": "2.155,1 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.095 (+ 456)", "Verstorbene": "283", "7-Tage-Inzidenz": "1.862,8 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.459 (+ 347)", "Verstorbene": "258", "7-Tage-Inzidenz": "1.596,6 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.302 (+ 281)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.334,9 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.824 (+ 331)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "1.532,9 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "115.951 (+ 962)", "Verstorbene": "748 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.523,9 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.437 (+ 93)", "Verstorbene": "212", "7-Tage-Inzidenz": "2.396,8 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.005 (+ 443)", "Verstorbene": "364", "7-Tage-Inzidenz": "1.655,1 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.782 (+ 270)", "Verstorbene": "270", "7-Tage-Inzidenz": "1.798,8 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.646 (+ 445)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "1.937,3 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.334 (+ 45)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "1.974,0 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.199 (+ 708)", "Verstorbene": "622", "7-Tage-Inzidenz": "2.149,5 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.178 (+ 548)", "Verstorbene": "392", "7-Tage-Inzidenz": "2.129,5 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.209 (+ 470)", "Verstorbene": "392 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.752,3 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "112.386 (+ 1262)", "Verstorbene": "686", "7-Tage-Inzidenz": "1.452,2 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.231 (+ 321)", "Verstorbene": "160", "7-Tage-Inzidenz": "2.239,9 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.343 (+ 187)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.482,7 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "103.452", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.334,8 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.238 (+ 589)", "Verstorbene": "529", "7-Tage-Inzidenz": "2.434,7 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.187 (+ 49)", "Verstorbene": "333", "7-Tage-Inzidenz": "2.109,1 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.315 (+ 535)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.015,5 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "91.138 (+ 451)", "Verstorbene": "544", "7-Tage-Inzidenz": "1.499,0 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.665 (+ 505)", "Verstorbene": "402", "7-Tage-Inzidenz": "1.635,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "109.826 (+ 1104)", "Verstorbene": "599 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.776,3 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.731 (+ 786)", "Verstorbene": "261 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.343,6 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.421 (+ 212)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.771,5 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.744 (+ 423)", "Verstorbene": "327 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "3.314,7 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.316 (+ 260)", "Verstorbene": "146", "7-Tage-Inzidenz": "2.354,4 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.410 (+ 596)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "2.153,9 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.945 (+ 390)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "2.230,3 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.027 (+ 83)", "Verstorbene": "287", "7-Tage-Inzidenz": "1.864,1 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.821 (+ 409)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "2.450,7 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "11.335 (+ 30)", "Verstorbene": "100", "7-Tage-Inzidenz": "1.899,0 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.102 (+ 409)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "1.775,8 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.553 (+ 282)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.665,6 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.231 (+ 178)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "1.898,7 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.399 (+ 428)", "Verstorbene": "317 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.953,7 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.354 (+ 796)", "Verstorbene": "452 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.117,1 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.502 (+ 152)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.214,9 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "120.155", "Verstorbene": "646", "7-Tage-Inzidenz": "1.170,1 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.071 (+ 196)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.718,3 "}}}