{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.166.507 (+30.873*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.357,6 (+2,5*) \\nVorwoche (1.494,3)", "Verstorbene": "14.334 (+31*)", "Genesene": "1.492.060 (+32.592*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.189.204 (+689*) \\n73,8 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.187.803 (+1.986*) \\n73,7 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.208.192 (+5.606*) \\n55,9 % (Vorwoche: +0,4 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.262 (+ 715)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.707,8 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.124 (+ 874)", "Verstorbene": "262 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.847,2 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.616 (+ 843)", "Verstorbene": "426 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "913,2 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.415 (+ 660)", "Verstorbene": "262", "7-Tage-Inzidenz": "1.430,5 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.222 (+ 690)", "Verstorbene": "272 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.074,1 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.737 (+ 636)", "Verstorbene": "249", "7-Tage-Inzidenz": "1.377,5 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.243 (+ 304)", "Verstorbene": "210 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "923,5 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.169 (+ 596)", "Verstorbene": "322", "7-Tage-Inzidenz": "1.591,0 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "103.329 (+ 1201)", "Verstorbene": "735", "7-Tage-Inzidenz": "1.140,7 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.415 (+ 538)", "Verstorbene": "203", "7-Tage-Inzidenz": "2.183,9 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.295 (+ 817)", "Verstorbene": "360", "7-Tage-Inzidenz": "1.261,7 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.033 (+ 242)", "Verstorbene": "259", "7-Tage-Inzidenz": "1.346,3 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.783 (+ 927)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.344,5 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.969 (+ 307)", "Verstorbene": "165 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.500,5 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.713 (+ 1025)", "Verstorbene": "603", "7-Tage-Inzidenz": "1.195,0 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.451 (+ 1206)", "Verstorbene": "386", "7-Tage-Inzidenz": "1.196,7 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.927 (+ 377)", "Verstorbene": "379 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "974,9 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "99.107 (+ 1315)", "Verstorbene": "665", "7-Tage-Inzidenz": "856,7 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.022 (+ 355)", "Verstorbene": "153 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.603,1 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.278 (+ 379)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.708,0 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.679 (+ 1332)", "Verstorbene": "733 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.251,8 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.532 (+ 1312)", "Verstorbene": "522", "7-Tage-Inzidenz": "1.871,8 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.185 (+ 620)", "Verstorbene": "323", "7-Tage-Inzidenz": "1.232,7 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.129 (+ 1188)", "Verstorbene": "208 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.800,0 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.847 (+ 800)", "Verstorbene": "526 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.199,7 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.067 (+ 701)", "Verstorbene": "394 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.179,5 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.794 (+ 1922)", "Verstorbene": "586 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.895,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.326 (+ 491)", "Verstorbene": "257 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.386,2 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.176 (+ 439)", "Verstorbene": "314", "7-Tage-Inzidenz": "1.337,3 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.111 (+ 590)", "Verstorbene": "323 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.838,2 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.546 (+ 606)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "1.634,3 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.299 (+ 598)", "Verstorbene": "232 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.228,2 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.167 (+ 418)", "Verstorbene": "229 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.797,7 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.163 (+ 596)", "Verstorbene": "280 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.030,2 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.869 (+ 725)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.592,2 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.874 (+ 94)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.019,0 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.728 (+ 547)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "1.000,3 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.253 (+ 479)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.657,4 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.589 (+ 329)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.125,3 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.049 (+ 612)", "Verstorbene": "311 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.102,0 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.686 (+ 861)", "Verstorbene": "443", "7-Tage-Inzidenz": "1.904,9 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.154 (+ 306)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.402,2 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "110.188 (+ 993)", "Verstorbene": "635", "7-Tage-Inzidenz": "1.245,0 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.986 (+ 307)", "Verstorbene": "108 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.557,7 "}}}