{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.107.501 (+18.438*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.402,0 (-24,1*) \\nVorwoche (1.561,6)", "Verstorbene": "14.278 (+32*)", "Genesene": "1.436.563 (+939*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.187.901 (+2.351*) \\n73,7 % (Vorwoche: +0,0 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.184.224 (+7.986*) \\n73,7 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.199.014 (+14.651*) \\n55,8 % (Vorwoche: +0,4 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.032 (+ 238)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.730,5 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.597 (+ 181)", "Verstorbene": "261 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.804,7 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.900 (+ 423)", "Verstorbene": "424", "7-Tage-Inzidenz": "982,4 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.127 (+ 167)", "Verstorbene": "257", "7-Tage-Inzidenz": "1.464,4 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.912 (+ 186)", "Verstorbene": "270", "7-Tage-Inzidenz": "1.099,0 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.738 (+ 58)", "Verstorbene": "248", "7-Tage-Inzidenz": "1.434,9 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.685 (+ 96)", "Verstorbene": "209", "7-Tage-Inzidenz": "1.122,5 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.042 (+ 558)", "Verstorbene": "322", "7-Tage-Inzidenz": "1.500,9 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "101.217 (+ 602)", "Verstorbene": "735 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.207,4 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.462 (+ 445)***", "Verstorbene": "203", "7-Tage-Inzidenz": "1.742,1 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.954 (+ 280)", "Verstorbene": "361", "7-Tage-Inzidenz": "1.315,0 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.313 (+ 188)", "Verstorbene": "256 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.422,3 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.055 (+ 772)", "Verstorbene": "306 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.474,8 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.339 (+ 43)", "Verstorbene": "162", "7-Tage-Inzidenz": "1.616,6 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.432 (+ 331)", "Verstorbene": "603 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.260,8 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.751 (+ 1.244)", "Verstorbene": "386 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.024,8 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.218 (+ 183)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.085,0 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "96.613 (+ 848)", "Verstorbene": "665 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "839,7 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.407 (+ 211)", "Verstorbene": "147 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.671,6 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.384 (+ 222)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.756,6 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.289 (+ 259)", "Verstorbene": "729", "7-Tage-Inzidenz": "1.337,3 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.764 (+ 1.049)", "Verstorbene": "522 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.641,5 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.941 (+ 116)***", "Verstorbene": "323", "7-Tage-Inzidenz": "1.276,7 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.064 (+ 375)***", "Verstorbene": "205", "7-Tage-Inzidenz": "1.667,4 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.454 (+ 711)", "Verstorbene": "524 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.394,1 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.715 (+ 335)", "Verstorbene": "390", "7-Tage-Inzidenz": "1.207,7 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.108 (+ 1.790)", "Verstorbene": "584 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.925,1 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.543 (+ 370)", "Verstorbene": "256 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.518,2 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.309 (+ 161)", "Verstorbene": "314 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.475,3 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.009 (+ 546)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.836,8 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.660 (+ 150)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "2.014,6 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.201 (+ 282)", "Verstorbene": "230 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.243,0 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.305 (+ 287)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "1.823,8 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.227 (+ 135)", "Verstorbene": "276", "7-Tage-Inzidenz": "1.016,1 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.628 (+ 205)", "Verstorbene": "214 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.671,2 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.637 (+ 25)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.035,2 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.641 (+ 180)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "992,0 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.285 (+ 440)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.722,3 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.983 (+ 107)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.185,4 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.797 (+ 338)", "Verstorbene": "310 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.130,5 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.039 (+ 1.005)", "Verstorbene": "441 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.882,3 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.548 (+ 295)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.522,0 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "107.756 (+ 1.740)", "Verstorbene": "635", "7-Tage-Inzidenz": "1.472,5 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.420 (+ 261)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "1.694,6 "}}}