{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.854.802 (+34.270*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.645,8 (+3*) \\nVorwoche (1.564,4)", "Verstorbene": "14.019 (+27*)", "Genesene": "1.219.330 (+19.024*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.176.462 (+1.879*) \\n73,6% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.143.130 (+5.719*) \\n73,3% (Vorwoche: +0,3 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.116.311 (+13.480*) \\n55,1 % (Vorwoche: +0,7 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.923 (+ 853)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "1.993,9 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.698 (+ 776)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "2.224,5 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.706 (+ 764)", "Verstorbene": "417 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.157,6 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.543 (+ 792)", "Verstorbene": "253 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.382,7 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.750 (+ 762)", "Verstorbene": "265 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.365,2 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.050 (+ 545)", "Verstorbene": "246 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.603,5 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.579 (+ 633)", "Verstorbene": "206", "7-Tage-Inzidenz": "1.682,2 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.494 (+ 448)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.057,3 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.100 (+ 1.306)", "Verstorbene": "723 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.598,7 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.301 (+ 420)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "2.156,1 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.505 (+ 745)", "Verstorbene": "352", "7-Tage-Inzidenz": "1.755,2 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.930 (+ 578)", "Verstorbene": "245 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.916,2 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.447 (+ 1.204)", "Verstorbene": "300", "7-Tage-Inzidenz": "1.775,9 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.533 (+ 398)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.645,9 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.260 (+ 967)", "Verstorbene": "595 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.478,3 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.327 (+ 748)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.013,7 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.309 (+ 598)", "Verstorbene": "371", "7-Tage-Inzidenz": "1.738,8 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "86.748 (+ 1.311)", "Verstorbene": "656", "7-Tage-Inzidenz": "982,1 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.034 (+ 373)", "Verstorbene": "142", "7-Tage-Inzidenz": "1.820,1 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.995 (+ 343)", "Verstorbene": "187", "7-Tage-Inzidenz": "1.377,6 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.814 (+ 1.504)", "Verstorbene": "726", "7-Tage-Inzidenz": "1.974,0 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.719 (+ 1.419)", "Verstorbene": "517 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.949,4 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.398 (+ 543)", "Verstorbene": "315 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.608,0 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.265 (+ 784)", "Verstorbene": "198", "7-Tage-Inzidenz": "2.261,7 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.439 (+ 1.341)", "Verstorbene": "510 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.323,9 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.621 (+ 734)", "Verstorbene": "383", "7-Tage-Inzidenz": "1.595,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.055 (+ 1.840)", "Verstorbene": "570 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.664,3 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.661 (+ 617)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.923,4 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.015 (+ 768)", "Verstorbene": "305", "7-Tage-Inzidenz": "2.114,1 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.118 (+ 623)", "Verstorbene": "317 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.762,1 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.502 (+ 571)", "Verstorbene": "138", "7-Tage-Inzidenz": "2.268,1 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.772 (+ 756)", "Verstorbene": "227", "7-Tage-Inzidenz": "1.476,8 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.563 (+ 492)", "Verstorbene": "224 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.183,1 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.775 (+ 447)", "Verstorbene": "274", "7-Tage-Inzidenz": "1.319,2 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.682 (+ 688)", "Verstorbene": "213 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.114,7 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "8.809 (+ 134)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.468,0 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.350 (+ 834)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.526,8 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.197 (+ 380)", "Verstorbene": "86 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.502,4 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.250 (+ 453)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.447,1 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.417 (+ 669)", "Verstorbene": "308 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.349,1 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.369 (+ 1.020)", "Verstorbene": "426", "7-Tage-Inzidenz": "1.751,6 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.434 (+ 411)", "Verstorbene": "303 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.234,0 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "94.144 (+ 2.113)", "Verstorbene": "615 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.720,8 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.201 (+ 565)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "2.295,0 "}}}