{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.787.577 (+39.697*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.926,2 (-25,4*) \\nVorwoche (1.895,7)", "Verstorbene": "14.846 (+33*)", "Genesene": "2.026.013 (+22.294*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.207.143 (+374*) \\n73,9% (Vorwoche: +0,0 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.221.416 (+753*) \\n74,0% (Vorwoche: +0,0 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.295.784 (+2.440*) \\n56,7 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.440 (+ 646)", "Verstorbene": "220 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "2.287,0 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.833 (+ 793)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "2.141,9 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "95.010 (+ 1.536)", "Verstorbene": "434", "7-Tage-Inzidenz": "1.765,3 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.424 (+ 921)", "Verstorbene": "284", "7-Tage-Inzidenz": "2.002,3 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.133 (+ 864)", "Verstorbene": "291 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.696,3 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.985 (+ 606)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.563,5 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.833 (+ 469)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.096,3 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.684 (+ 745)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "2.094,6 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "130.621 (+ 1.715)", "Verstorbene": "757 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.982,9 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.449 (+ 356)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.410,4 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.287 (+ 911)", "Verstorbene": "371 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.703,4 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.328 (+ 423)", "Verstorbene": "275 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.767,9 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.128 (+ 1.588)", "Verstorbene": "311", "7-Tage-Inzidenz": "2.343,2 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.244 (+ 214)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "2.193,9 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "106.556 (+ 2.341)", "Verstorbene": "634 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.316,7 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.559 (+ 1.394)", "Verstorbene": "400", "7-Tage-Inzidenz": "1.833,2 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.504 (+ 574)", "Verstorbene": "394", "7-Tage-Inzidenz": "1.876,4 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "123.936 (+ 1.536)", "Verstorbene": "692", "7-Tage-Inzidenz": "1.201,2 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.178 (+ 320)", "Verstorbene": "170 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.445,7 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.174 (+ 745)", "Verstorbene": "198 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.473,6 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "121.671 (+ 2.160)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "2.135,6 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "84.099 (+ 687)", "Verstorbene": "536 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.861,6 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.299 (+ 1.240)", "Verstorbene": "342 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.468,0 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.485 (+ 1.178)", "Verstorbene": "212", "7-Tage-Inzidenz": "2.389,4 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "101.432 (+ 1.356)", "Verstorbene": "548", "7-Tage-Inzidenz": "1.680,6 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.542 (+ 1.234)", "Verstorbene": "404", "7-Tage-Inzidenz": "1.504,7 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "121.561 (+ 1.397)", "Verstorbene": "609 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.626,0 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.329 (+ 389)", "Verstorbene": "263", "7-Tage-Inzidenz": "2.037,6 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.811 (+ 559)", "Verstorbene": "323 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.095,9 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.870 (+ 789)", "Verstorbene": "333", "7-Tage-Inzidenz": "1.933,6 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.640 (+ 537)", "Verstorbene": "151", "7-Tage-Inzidenz": "3.181,5 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.043 (+ 919)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "2.130,7 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.728 (+ 667)", "Verstorbene": "234 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.575,5 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.726 (+ 865)", "Verstorbene": "294 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.605,4 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.568 (+ 526)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.914,5 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "12.841 (+ 224)", "Verstorbene": "102", "7-Tage-Inzidenz": "2.128,1 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.607 (+ 835)", "Verstorbene": "231 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.838,1 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.668 (+ 334)", "Verstorbene": "93 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.499,9 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.072 (+ 272)", "Verstorbene": "244 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.534,9 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.856 (+ 1.215)", "Verstorbene": "322", "7-Tage-Inzidenz": "2.110,6 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.166 (+ 889)", "Verstorbene": "457", "7-Tage-Inzidenz": "1.970,5 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.951 (+ 452)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.929,1 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "133.088 (+ 1.888)", "Verstorbene": "651", "7-Tage-Inzidenz": "1.480,1 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.218 (+ 388)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "2.065,6 "}}}