{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.590 (+ 469)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.076,6 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.842 (+ 515)", "Verstorbene": "251", "7-Tage-Inzidenz": "2.119,2 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.049", "Verstorbene": "411", "7-Tage-Inzidenz": "1.335,5 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.653 (+ 834)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "2.383,7 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.435 (+ 252)", "Verstorbene": "262", "7-Tage-Inzidenz": "1.711,4 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.879", "Verstorbene": "243", "7-Tage-Inzidenz": "1.353,7 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.733 (+ 186)", "Verstorbene": "201", "7-Tage-Inzidenz": "1.689,4 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.499 (+ 188)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.163,4 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.684 (+ 951)", "Verstorbene": "716", "7-Tage-Inzidenz": "1.989,6 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.575 (+ 197)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "1.953,3 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.232 (+ 659)", "Verstorbene": "350", "7-Tage-Inzidenz": "1.560,0 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.203 (+ 292)", "Verstorbene": "242", "7-Tage-Inzidenz": "2.160,9 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.647 (+ 536)", "Verstorbene": "296", "7-Tage-Inzidenz": "1.921,4 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.404 (+ 36)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.853,4 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.890 (+ 533)", "Verstorbene": "588", "7-Tage-Inzidenz": "1.559,4 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.729", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.100,5 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.667 (+ 312)", "Verstorbene": "368", "7-Tage-Inzidenz": "2.281,5 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "82.978 (+ 410)", "Verstorbene": "652", "7-Tage-Inzidenz": "1.342,6 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.681 (+ 205)", "Verstorbene": "141", "7-Tage-Inzidenz": "1.890,2 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.721 (+ 222)", "Verstorbene": "187", "7-Tage-Inzidenz": "1.426,3 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.113 (+ 852)", "Verstorbene": "723", "7-Tage-Inzidenz": "1.421,0 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.372 (+ 419)", "Verstorbene": "513", "7-Tage-Inzidenz": "2.188,1 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.201 (+ 208)", "Verstorbene": "313", "7-Tage-Inzidenz": "1.582,1 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.826 (+ 541)", "Verstorbene": "196", "7-Tage-Inzidenz": "2.026,3 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.882 (+ 484)", "Verstorbene": "506", "7-Tage-Inzidenz": "1.355,3 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.511 (+ 365)", "Verstorbene": "377", "7-Tage-Inzidenz": "1.616,7 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.732 (+ 1576)", "Verstorbene": "562", "7-Tage-Inzidenz": "1.504,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.556 (+ 225)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.606,0 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.343 (+ 337)", "Verstorbene": "304", "7-Tage-Inzidenz": "2.147,0 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.393 (+ 218)", "Verstorbene": "312", "7-Tage-Inzidenz": "1.825,5 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.401 (+ 307)", "Verstorbene": "137", "7-Tage-Inzidenz": "1.808,4 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.332 (+ 313)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.491,2 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.605 (+ 381)", "Verstorbene": "221", "7-Tage-Inzidenz": "2.086,4 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.898 (+ 48)", "Verstorbene": "272", "7-Tage-Inzidenz": "1.586,1 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.239 (+ 519)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "2.206,9 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "8.343 (+ 52)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.486,1 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.942 (+ 192)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "1.691,3 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "16.494 (+ 349)", "Verstorbene": "84", "7-Tage-Inzidenz": "1.242,3 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.972 (+ 169)", "Verstorbene": "219", "7-Tage-Inzidenz": "1.706,5 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.638 (+ 328)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "1.375,7 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.103 (+ 490)", "Verstorbene": "424", "7-Tage-Inzidenz": "881,1 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.909 (+ 133)", "Verstorbene": "301", "7-Tage-Inzidenz": "1.345,9 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.831 (+ 1)", "Verstorbene": "605", "7-Tage-Inzidenz": "1.288,7 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.453 (+ 362)", "Verstorbene": "105", "7-Tage-Inzidenz": "2.283,1 "}}}