{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "3.311.001 (+19.206*)", "7-Tage-Inzidenz": "976,2 (-19,1*) \\nVorwoche (1.130,1)", "Verstorbene": "15.512 (+30*)", "Genesene": "2.694.736 (+40.939*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.220.173 (+428*) \\n74,0% (Vorwoche: +0%)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.246.398 (+655*) \\n74,3% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.360.633 (+2.401*) \\n57,3 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.348 (+ 348)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "1.111,5 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.370 (+ 319)", "Verstorbene": "276", "7-Tage-Inzidenz": "955,3 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "115.069 (+ 593)", "Verstorbene": "452", "7-Tage-Inzidenz": "1.012,0 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.360 (+ 325)", "Verstorbene": "299", "7-Tage-Inzidenz": "847,2 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.275 (+ 463)", "Verstorbene": "305", "7-Tage-Inzidenz": "939,0 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.124 (+ 216)", "Verstorbene": "275 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "888,5 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.306 (+ 356)", "Verstorbene": "231 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.082,9 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.415 (+ 327)", "Verstorbene": "333", "7-Tage-Inzidenz": "1.135,4 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "158.099 (+ 986)", "Verstorbene": "791 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.098,2 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.981 (+ 231)", "Verstorbene": "230 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "942,9 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.815 (+ 348)", "Verstorbene": "383 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "742,3 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.059 (+ 218)", "Verstorbene": "296", "7-Tage-Inzidenz": "916,3 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "110.160 (+ 606)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.105,2 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.356 (+ 235)", "Verstorbene": "175", "7-Tage-Inzidenz": "1.050,0 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "129.392 (+ 981)", "Verstorbene": "684 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.266,9 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.642 (+ 315)", "Verstorbene": "422", "7-Tage-Inzidenz": "662,0 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.463 (+ 209)", "Verstorbene": "411", "7-Tage-Inzidenz": "735,0 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "150.335 (+ 847)", "Verstorbene": "706 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "729,8 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.392 (+ 267)", "Verstorbene": "185", "7-Tage-Inzidenz": "914,2 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.420 (+ 348)", "Verstorbene": "207", "7-Tage-Inzidenz": "1.167,6 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "143.745 (+ 805)", "Verstorbene": "754 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "931,9 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "100.153 (+ 504)", "Verstorbene": "555", "7-Tage-Inzidenz": "1.010,5 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.412 (+ 386)", "Verstorbene": "358", "7-Tage-Inzidenz": "1.212,5 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "91.855 (+ 698)", "Verstorbene": "219", "7-Tage-Inzidenz": "1.041,0 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "123.463 (+ 1.179)", "Verstorbene": "578", "7-Tage-Inzidenz": "1.291,2 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.633 (+ 451)", "Verstorbene": "430 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "866,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "149.480 (+ 1.179)", "Verstorbene": "640 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.129,3 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.365 (+ 169)", "Verstorbene": "272 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "660,6 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.059 (+ 341)", "Verstorbene": "329 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "984,0 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.465 (+ 194)", "Verstorbene": "355 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "567,0 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.432 (+ 141)", "Verstorbene": "164 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "784,3 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.040 (+ 373)", "Verstorbene": "244", "7-Tage-Inzidenz": "1.034,7 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.422 (+ 157)", "Verstorbene": "247 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "583,0 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.226 (+ 175)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "716,6 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.585 (+ 271)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "866,4 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "14.977 (+ 78)", "Verstorbene": "104", "7-Tage-Inzidenz": "930,6 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.401 (+ 465)", "Verstorbene": "245 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.011,1 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.777 (+ 370)", "Verstorbene": "107 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "959,4 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.048 (+ 220)", "Verstorbene": "260 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "881,7 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.048 (+ 517)", "Verstorbene": "343", "7-Tage-Inzidenz": "1.020,6 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.601 (+ 594)", "Verstorbene": "468", "7-Tage-Inzidenz": "974,1 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.373 (+ 165)", "Verstorbene": "315", "7-Tage-Inzidenz": "872,9 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "160.297 (+ 1.060)", "Verstorbene": "663", "7-Tage-Inzidenz": "1.096,0 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.763 (+ 176)", "Verstorbene": "113 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "931,1 "}}}