{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.121 (+ 423)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.002,0 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.327 (+ 522)", "Verstorbene": "251", "7-Tage-Inzidenz": "2.050,4 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.049 (+ 861)", "Verstorbene": "411 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.407,0 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.819 (+ 1041)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "2.065,6 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.183 (+ 702)", "Verstorbene": "262", "7-Tage-Inzidenz": "1.705,8 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.879 (+ 583)", "Verstorbene": "243 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.449,3 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.547 (+ 559)", "Verstorbene": "201", "7-Tage-Inzidenz": "1.738,6 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.311 (+ 157)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.156,9 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "84.733 (+ 1752)", "Verstorbene": "716", "7-Tage-Inzidenz": "2.009,1 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.378 (+ 236)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "1.975,3 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.573 (+ 477)", "Verstorbene": "350", "7-Tage-Inzidenz": "1.429,8 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.911 (+ 322)", "Verstorbene": "242", "7-Tage-Inzidenz": "2.116,5 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.111 (+ 733)", "Verstorbene": "296", "7-Tage-Inzidenz": "1.894,5 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.368 (+ 420)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.885,3 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.357 (+ 723)", "Verstorbene": "588", "7-Tage-Inzidenz": "1.594,3 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.729 (+ 424)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.103,3 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.355 (+ 283)", "Verstorbene": "368", "7-Tage-Inzidenz": "2.302,5 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "82.568 (+ 1591)", "Verstorbene": "652", "7-Tage-Inzidenz": "1.331,8 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.476 (+ 231)", "Verstorbene": "141", "7-Tage-Inzidenz": "1.893,2 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.499 (+ 241)", "Verstorbene": "187", "7-Tage-Inzidenz": "1.399,9 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.261 (+ 487)", "Verstorbene": "723", "7-Tage-Inzidenz": "1.354,2 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.953 (+ 466)", "Verstorbene": "513", "7-Tage-Inzidenz": "2.219,6 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.993 (+ 793)", "Verstorbene": "313", "7-Tage-Inzidenz": "1.525,7 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.285 (+ 561)", "Verstorbene": "196", "7-Tage-Inzidenz": "1.929,1 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.398 (+ 1421)", "Verstorbene": "506", "7-Tage-Inzidenz": "1.352,7 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.146 (+ 887)", "Verstorbene": "377", "7-Tage-Inzidenz": "1.663,7 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.156", "Verstorbene": "562", "7-Tage-Inzidenz": "1.271,0 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.331 (+ 308)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.526,0 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.006 (+ 322)", "Verstorbene": "304", "7-Tage-Inzidenz": "2.128,3 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.175 (+ 472)", "Verstorbene": "312", "7-Tage-Inzidenz": "1.789,3 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.094 (+ 171)", "Verstorbene": "137", "7-Tage-Inzidenz": "1.693,1 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.019 (+ 297)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.489,5 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.224 (+ 268)", "Verstorbene": "221", "7-Tage-Inzidenz": "2.022,1 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.850 (+ 115)", "Verstorbene": "272", "7-Tage-Inzidenz": "1.558,7 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.720 (+ 510)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "2.139,4 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "8.291 (+ 158)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.424,7 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.750 (+ 640)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "1.688,8 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "16.145", "Verstorbene": "84", "7-Tage-Inzidenz": "1.088,6 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.803 (+ 318)", "Verstorbene": "219", "7-Tage-Inzidenz": "1.646,4 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.310 (+ 379)", "Verstorbene": "303 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.422,7 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.613 (+ 375)", "Verstorbene": "424", "7-Tage-Inzidenz": "874,0 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.776 (+ 110)", "Verstorbene": "301", "7-Tage-Inzidenz": "1.384,0 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.830 (+ 797)", "Verstorbene": "605", "7-Tage-Inzidenz": "1.288,9 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.091 (+ 313)", "Verstorbene": "105", "7-Tage-Inzidenz": "2.264,2 "}}}