{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.794 (+ 190)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.719,4 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.416 (+ 409)", "Verstorbene": "258", "7-Tage-Inzidenz": "1.948,1 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.477 (+ 113)", "Verstorbene": "424", "7-Tage-Inzidenz": "1.102,6 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.960 (+ 209)", "Verstorbene": "257", "7-Tage-Inzidenz": "1.578,2 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.726 (+ 232)", "Verstorbene": "270", "7-Tage-Inzidenz": "1.233,1 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.680 (+ 193)", "Verstorbene": "248", "7-Tage-Inzidenz": "1.581,7 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.589 (+ 117)", "Verstorbene": "209", "7-Tage-Inzidenz": "1.223,8 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.484 (+ 241)", "Verstorbene": "322 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.416,3 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "100.615 (+ 230)", "Verstorbene": "734", "7-Tage-Inzidenz": "1.262,1 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.017 (+ 227)", "Verstorbene": "203", "7-Tage-Inzidenz": "1.630,6 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.674 (+ 403)", "Verstorbene": "361", "7-Tage-Inzidenz": "1.305,4 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.125 (+ 188)", "Verstorbene": "255 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.481,0 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.283", "Verstorbene": "304", "7-Tage-Inzidenz": "1.384,4 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.296 (+ 32)", "Verstorbene": "162", "7-Tage-Inzidenz": "1.697,3 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.101 (+ 470)", "Verstorbene": "601", "7-Tage-Inzidenz": "1.250,5 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.507 (+ 279)", "Verstorbene": "383", "7-Tage-Inzidenz": "743,2 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.035 (+ 288)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.139,7 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "95.765 (+ 900)", "Verstorbene": "662", "7-Tage-Inzidenz": "853,8 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.196 (+ 295)", "Verstorbene": "146", "7-Tage-Inzidenz": "1.704,8 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.162 (+ 135)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.666,2 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.030 (+ 330)", "Verstorbene": "729", "7-Tage-Inzidenz": "1.379,6 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.715 (+ 307)", "Verstorbene": "519", "7-Tage-Inzidenz": "1.459,8 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.825 (+ 1)", "Verstorbene": "323", "7-Tage-Inzidenz": "1.349,5 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.689 (+ 466)", "Verstorbene": "205", "7-Tage-Inzidenz": "1.859,1 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "78.743 (+ 590)", "Verstorbene": "522", "7-Tage-Inzidenz": "1.375,7 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.380 (+ 697)", "Verstorbene": "390", "7-Tage-Inzidenz": "1.263,7 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.318 (+ 972)", "Verstorbene": "583", "7-Tage-Inzidenz": "1.962,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.173 (+ 108)", "Verstorbene": "253", "7-Tage-Inzidenz": "1.437,6 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.148 (+ 106)", "Verstorbene": "312", "7-Tage-Inzidenz": "1.446,0 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.463 (+ 375)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.975,8 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.510 (+ 75)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "2.125,3 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.919 (+ 279)", "Verstorbene": "229", "7-Tage-Inzidenz": "1.275,4 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.018 (+ 239)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "1.974,1 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.092 (+ 76)", "Verstorbene": "276", "7-Tage-Inzidenz": "1.210,0 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.423 (+ 193)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "1.732,8 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.612", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.049,6 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.461 (+ 171)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "1.093,4 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.845 (+ 214)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.685,8 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.876 (+ 57)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.330,1 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.459 (+ 332)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "1.124,4 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.034 (+ 783)", "Verstorbene": "439", "7-Tage-Inzidenz": "1.824,5 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.253 (+ 163)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.538,7 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "106.016", "Verstorbene": "635", "7-Tage-Inzidenz": "1.495,1 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.159 (+ 143)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "1.607,5 "}}}