{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.904.664 (+33.351*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.868,3 (-52,8*) \\nVorwoche (1.932,8)", "Verstorbene": "14.955 (+39*)", "Genesene": "2.122.875 (+30.966*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.209.585 (+689*) \\n73,9% (Vorwoche: \u00b10,0 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.226.027 (+1.560*) \\n74,1% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.309.540 (+4.699*) \\n56,8 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.618 (+ 673)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "2.055,5 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.120 (+ 609)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "1.995,1 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "99.274 (+ 1159)", "Verstorbene": "436", "7-Tage-Inzidenz": "1.744,2 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.842 (+ 422)", "Verstorbene": "289", "7-Tage-Inzidenz": "1.689,3 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.053 (+ 801)", "Verstorbene": "298 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.674,8 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.633 (+ 398)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.606,6 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.933 (+ 597)", "Verstorbene": "217", "7-Tage-Inzidenz": "2.141,9 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.337 (+ 652)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "2.178,7 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "136.122 (+ 2006)", "Verstorbene": "761", "7-Tage-Inzidenz": "1.937,3 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.087 (+ 718)", "Verstorbene": "216 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.335,2 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.969 (+ 853)", "Verstorbene": "371", "7-Tage-Inzidenz": "1.662,8 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.566 (+ 288)", "Verstorbene": "280 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.570,6 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "96.735 (+ 1453)", "Verstorbene": "311", "7-Tage-Inzidenz": "2.427,5 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.805 (+ 377)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "2.097,3 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "111.099 (+ 1352)", "Verstorbene": "642 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.113,0 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.069 (+ 791)", "Verstorbene": "406 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.639,0 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.605 (+ 566)", "Verstorbene": "400 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.774,6 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "130.637 (+ 2161)", "Verstorbene": "697 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.445,0 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.704 (+ 607)", "Verstorbene": "171", "7-Tage-Inzidenz": "2.023,6 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.153 (+ 926)", "Verstorbene": "199 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.627,3 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "127.499 (+ 1372)", "Verstorbene": "745", "7-Tage-Inzidenz": "2.185,5 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.311 (+ 688)", "Verstorbene": "537 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.094,9 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.654 (+ 607)", "Verstorbene": "346 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.099,2 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.281 (+ 847)", "Verstorbene": "214 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.180,6 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "105.550 (+ 1070)", "Verstorbene": "551 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.756,9 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.330 (+ 901)", "Verstorbene": "407 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.359,0 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "125.607 (+ 1129)", "Verstorbene": "623 (+ 7)", "7-Tage-Inzidenz": "1.473,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.677 (+ 342)", "Verstorbene": "264 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.638,1 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.933 (+ 583)", "Verstorbene": "324 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.901,8 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.397 (+ 846)", "Verstorbene": "337", "7-Tage-Inzidenz": "2.254,4 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.222 (+ 401)", "Verstorbene": "155", "7-Tage-Inzidenz": "2.463,6 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.549 (+ 604)", "Verstorbene": "237 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.047,5 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.541 (+ 373)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "2.480,2 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.001 (+ 445)", "Verstorbene": "294", "7-Tage-Inzidenz": "2.026,4 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.969 (+ 330)", "Verstorbene": "221", "7-Tage-Inzidenz": "1.663,8 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "13.270 (+ 114)", "Verstorbene": "102", "7-Tage-Inzidenz": "1.688,0 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.236 (+ 681)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "1.808,7 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.834 (+ 407)", "Verstorbene": "101 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.414,3 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.540 (+ 407)", "Verstorbene": "244", "7-Tage-Inzidenz": "1.674,9 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.962 (+ 826)", "Verstorbene": "324", "7-Tage-Inzidenz": "2.031,2 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.299 (+ 982)", "Verstorbene": "457", "7-Tage-Inzidenz": "2.058,9 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.299 (+ 318)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.835,5 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "137.817 (+ 1261)", "Verstorbene": "653 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.360,1 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.525 (+ 408)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.984,1 "}}}