{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "3.477.416 (+12.286*)", "7-Tage-Inzidenz": "684,7 (-53,4*) \\nVorwoche (669,5)", "Verstorbene": "15.747 (+21*)", "Genesene": "3.089.671 (+31.508*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.224.060 (+392*). \\n74,1% (Vorwoche: +0,1%)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.252.903 (+715*) \\n74,3% (Vorwoche: +0%)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.377.190 (+2.096*) \\n57,4 % (Vorwoche: +0,1%)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.115 (+ 204)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "633,2 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.573 (+ 257)", "Verstorbene": "277", "7-Tage-Inzidenz": "787,6 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "121.747 (+ 443)", "Verstorbene": "460", "7-Tage-Inzidenz": "636,3 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.332 (+ 247)", "Verstorbene": "307", "7-Tage-Inzidenz": "721,0 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.538 (+ 284)", "Verstorbene": "318 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "712,1 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.370 (+ 132)", "Verstorbene": "280 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "619,4 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.186 (+ 260)", "Verstorbene": "234", "7-Tage-Inzidenz": "842,6 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.649 (+ 201)", "Verstorbene": "337 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "746,4 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "165.678 (+ 506)", "Verstorbene": "802 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "608,1 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.518 (+ 163)", "Verstorbene": "238", "7-Tage-Inzidenz": "763,7 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.895 (+ 195)", "Verstorbene": "386", "7-Tage-Inzidenz": "428,9 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.761 (+ 128)", "Verstorbene": "297", "7-Tage-Inzidenz": "536,1 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "115.650 (+ 315)", "Verstorbene": "324", "7-Tage-Inzidenz": "718,9 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.148 (+ 136)", "Verstorbene": "177", "7-Tage-Inzidenz": "811,4 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "137.558 (+ 526)", "Verstorbene": "689 ( -1)***", "7-Tage-Inzidenz": "858,4 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "87.731 (+ 523)", "Verstorbene": "424", "7-Tage-Inzidenz": "565,7 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.884 (+ 133)", "Verstorbene": "413", "7-Tage-Inzidenz": "477,6 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "159.456 (+ 593)", "Verstorbene": "708", "7-Tage-Inzidenz": "563,5 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.291 (+ 151)", "Verstorbene": "193", "7-Tage-Inzidenz": "724,3 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.893 (+ 108)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "730,2 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "149.827 (+ 461)", "Verstorbene": "762", "7-Tage-Inzidenz": "591,6 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "104.831 (+ 326)", "Verstorbene": "566", "7-Tage-Inzidenz": "742,3 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.169 (+ 239)", "Verstorbene": "363", "7-Tage-Inzidenz": "730,7 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "96.641 (+ 509)", "Verstorbene": "221", "7-Tage-Inzidenz": "755,2 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "132.228 (+ 961)", "Verstorbene": "587 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "944,1 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.775 (+ 220)", "Verstorbene": "440", "7-Tage-Inzidenz": "556,2 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "159.097 (+ 596)", "Verstorbene": "661", "7-Tage-Inzidenz": "771,4 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.853 (+ 114)", "Verstorbene": "273", "7-Tage-Inzidenz": "460,9 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.685 (+ 148)", "Verstorbene": "332 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "701,0 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.082 (+ 121)", "Verstorbene": "362 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "383,8 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.158 (+ 121)", "Verstorbene": "168 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "637,7 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.781 (+ 240)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "760,7 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.657 (+ 126)", "Verstorbene": "251 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "431,2 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.248 (+ 177)", "Verstorbene": "314", "7-Tage-Inzidenz": "472,4 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.973 (+ 145)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "592,5 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "15.707 (+ 44)", "Verstorbene": "104", "7-Tage-Inzidenz": "598,7 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.231 (+ 314)", "Verstorbene": "255 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "724,4 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.015 (+ 175)", "Verstorbene": "111", "7-Tage-Inzidenz": "647,0 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.550 (+ 108)", "Verstorbene": "264", "7-Tage-Inzidenz": "521,9 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.800 (+ 383)", "Verstorbene": "350", "7-Tage-Inzidenz": "743,1 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "95.238 (+ 344)", "Verstorbene": "475 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "795,2 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.988 (+ 82)", "Verstorbene": "321 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "618,2 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "169.610 (+ 673)", "Verstorbene": "669", "7-Tage-Inzidenz": "922,1 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.299 (+ 154)", "Verstorbene": "114 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "558,5 "}}}