{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.657.446 (+36.611*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.564,4 (+21,8*) \\nVorwoche (1.363,6)", "Verstorbene": "13.874 (+27*)", "Genesene": "1.130.637 (+14.816*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.164.341 (+2.095*) \\n73,5% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.105.660 (+6.712*) \\n73,0% (Vorwoche: +0,4 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.040.085 (+19.305*) \\n54,4 % (Vorwoche: +1,0 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.861 (+ 502)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "1.896,0 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.025 (+ 714)", "Verstorbene": "250 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.835,4 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.318 (+ 1.072)", "Verstorbene": "410", "7-Tage-Inzidenz": "1.422,3 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.825 (+ 678)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "1.471,8 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.475 (+ 1.088)", "Verstorbene": "262", "7-Tage-Inzidenz": "1.645,7 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.296 (+ 618)", "Verstorbene": "241 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.651,6 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.392 (+ 600)", "Verstorbene": "201", "7-Tage-Inzidenz": "1.586,3 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.101 (+ 566)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.340,7 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.125 (+ 1.563)", "Verstorbene": "714 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.832,4 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "17.698 (+ 300)", "Verstorbene": "198", "7-Tage-Inzidenz": "1.898,4 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.372 (+ 1.009)", "Verstorbene": "350 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.390,0 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.848 (+ 394)", "Verstorbene": "242 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.013,4 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.186 (+ 1.326)", "Verstorbene": "296", "7-Tage-Inzidenz": "2.017,5 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "17.610 (+ 435)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.959,8 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.629 (+ 1.770)", "Verstorbene": "587", "7-Tage-Inzidenz": "1.641,9 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.518 (+ 421)", "Verstorbene": "378 (+ 6)", "7-Tage-Inzidenz": "1.158,7 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.321 (+ 1.680)", "Verstorbene": "368", "7-Tage-Inzidenz": "2.195,4 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.613 (+ 1.627)", "Verstorbene": "652 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.280,8 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "17.617 (+ 467)", "Verstorbene": "140 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.621,9 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.962 (+ 442)", "Verstorbene": "187", "7-Tage-Inzidenz": "1.385,3 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.094 (+ 1.448)", "Verstorbene": "723", "7-Tage-Inzidenz": "1.525,7 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.361 (+ 1.192)", "Verstorbene": "511 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.202,4 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.543 (+ 562)", "Verstorbene": "313", "7-Tage-Inzidenz": "1.506,3 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.578 (+ 1.050)", "Verstorbene": "196", "7-Tage-Inzidenz": "1.593,3 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.715 (+ 1.302)", "Verstorbene": "506 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.279,7 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.167 (+ 873)", "Verstorbene": "375", "7-Tage-Inzidenz": "1.560,7 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.583 (+ 1.907)", "Verstorbene": "561 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.263,3 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.463 (+ 441)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.508,9 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.828 (+ 691)", "Verstorbene": "303 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.140,9 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.354 (+ 721)", "Verstorbene": "311", "7-Tage-Inzidenz": "1.912,9 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.261 (+ 439)", "Verstorbene": "137", "7-Tage-Inzidenz": "1.627,4 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.183 (+ 632)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "1.503,9 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.469 (+ 993)", "Verstorbene": "221 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.902,1 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.288 (+ 545)", "Verstorbene": "272", "7-Tage-Inzidenz": "1.614,7 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.668 (+ 908)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "2.258,0 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "7.982 (+ 124)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.388,7 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.244 (+ 861)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "1.636,4 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "15.687 (+ 425)", "Verstorbene": "84", "7-Tage-Inzidenz": "1.013,0 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.083 (+ 505)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "1.698,6 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.258 (+ 1.151)", "Verstorbene": "302 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.425,6 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.946 (+ 132)", "Verstorbene": "424", "7-Tage-Inzidenz": "925,3 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.617 (+ 385)", "Verstorbene": "300", "7-Tage-Inzidenz": "1.641,9 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.007 (+ 1.764)", "Verstorbene": "605", "7-Tage-Inzidenz": "991,4 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.275 (+ 288)", "Verstorbene": "105", "7-Tage-Inzidenz": "2.151,0 "}}}