{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "3.195.268 (+21.366*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.130,1 (-72*) \\nVorwoche (1.586,8)", "Verstorbene": "15.337 (+42*)", "Genesene": "2.470.912 (+40.826*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.217.551 (+2.518*) \\n74,0% (Vorwoche: +0%)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.241.914 (+4.735*) \\n74,2% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.346.672 (+4.286*) \\n57,2 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.006 (+ 436)", "Verstorbene": "228 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.192,2 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.278 (+ 237)", "Verstorbene": "273", "7-Tage-Inzidenz": "1.004,7 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "110.308 (+ 755)", "Verstorbene": "448 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.159,3 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.459 (+ 444)", "Verstorbene": "299", "7-Tage-Inzidenz": "1.213,4 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.487 (+ 464)", "Verstorbene": "305 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "982,8 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.573 (+ 258)", "Verstorbene": "270 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.120,8 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.381 (+ 365)", "Verstorbene": "226 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.128,5 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.103 (+ 525)", "Verstorbene": "332 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.426,8 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "151.678 (+ 1.029)", "Verstorbene": "783 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.247,3 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.825 (+ 242)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.296,8 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.479 (+ 379)", "Verstorbene": "382", "7-Tage-Inzidenz": "937,9 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.706 (+ 213)", "Verstorbene": "288", "7-Tage-Inzidenz": "908,1 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "106.275 (+ 763)", "Verstorbene": "318", "7-Tage-Inzidenz": "1.281,6 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.124 (+ 241)", "Verstorbene": "174 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.285,0 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "123.592 (+ 1.046)", "Verstorbene": "679 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.333,8 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.449 (+ 344)", "Verstorbene": "414", "7-Tage-Inzidenz": "749,5 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.780 (+ 271)", "Verstorbene": "408", "7-Tage-Inzidenz": "1.023,0 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "145.261 (+ 978)", "Verstorbene": "699", "7-Tage-Inzidenz": "895,3 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.177 (+ 178)", "Verstorbene": "182 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.190,8 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.641 (+ 294)", "Verstorbene": "205", "7-Tage-Inzidenz": "1.283,1 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "139.337 (+ 801)", "Verstorbene": "751", "7-Tage-Inzidenz": "1.194,7 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "96.961 (+ 615)", "Verstorbene": "551 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.167,1 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.585 (+ 415)", "Verstorbene": "352 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.238,3 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.805 (+ 819)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "1.246,6 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "117.627 (+ 1.245)", "Verstorbene": "569", "7-Tage-Inzidenz": "1.301,7 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.601 (+ 571)", "Verstorbene": "423 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "983,3 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "143.054 (+ 1.156)", "Verstorbene": "634 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.306,9 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.365 (+ 204)", "Verstorbene": "270 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "764,8 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.105 (+ 358)", "Verstorbene": "328", "7-Tage-Inzidenz": "1.208,4 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.264 (+ 197)", "Verstorbene": "349 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "722,5 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.381 (+ 171)", "Verstorbene": "163 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "950,0 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.542 (+ 513)", "Verstorbene": "243 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.141,9 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.596 (+ 124)", "Verstorbene": "240 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "725,6 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.799 (+ 186)", "Verstorbene": "302 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "869,6 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.941 (+ 341)", "Verstorbene": "225", "7-Tage-Inzidenz": "973,9 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "14.460 (+ 91)", "Verstorbene": "104", "7-Tage-Inzidenz": "1.029,8 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.756 (+ 443)", "Verstorbene": "239", "7-Tage-Inzidenz": "1.105,5 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.148 (+ 323)", "Verstorbene": "105", "7-Tage-Inzidenz": "1.066,5 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.851 (+ 255)", "Verstorbene": "256 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.067,5 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.837 (+ 566)", "Verstorbene": "338", "7-Tage-Inzidenz": "1.139,6 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "87.609 (+ 512)", "Verstorbene": "464 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.261,5 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.238 (+ 186)", "Verstorbene": "312", "7-Tage-Inzidenz": "1.045,1 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "153.267 (+ 1.542)", "Verstorbene": "659", "7-Tage-Inzidenz": "1.268,8 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.557 (+ 270)", "Verstorbene": "109", "7-Tage-Inzidenz": "1.058,5 "}}}