{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.604 (+ 439)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.802,2 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.0 07 (+ 342)", "Verstorbene": "258", "7-Tage-Inzidenz": "1.939,2 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.364 (+ 780)", "Verstorbene": "424", "7-Tage-Inzidenz": "1.144,8 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.751 (+ 313)", "Verstorbene": "257 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.653,5 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.494 (+ 396)", "Verstorbene": "270", "7-Tage-Inzidenz": "1.219,9 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.487 (+ 222)", "Verstorbene": "248", "7-Tage-Inzidenz": "1.587,9 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.472 (+ 328)", "Verstorbene": "209", "7-Tage-Inzidenz": "1.192,6 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.243 (+ 343)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.419,8 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "100.385 (+ 889)", "Verstorbene": "734", "7-Tage-Inzidenz": "1.387,5 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.790 (+ 174)", "Verstorbene": "203", "7-Tage-Inzidenz": "1.561,3 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.271 (+ 246)", "Verstorbene": "361", "7-Tage-Inzidenz": "1.235,4 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.937 (+ 264)", "Verstorbene": "254 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.501,4 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.283 (+ 412)", "Verstorbene": "304", "7-Tage-Inzidenz": "1.518,1 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.264 (+ 317)", "Verstorbene": "162", "7-Tage-Inzidenz": "1.692,0 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.631 (+ 540)", "Verstorbene": "601 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.249,9 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.228 (+ 603)", "Verstorbene": "383", "7-Tage-Inzidenz": "695,1 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.747 (+ 284)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.154,5 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "94.865 (+ 884)", "Verstorbene": "662", "7-Tage-Inzidenz": "752,5 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.901 (+ 264)", "Verstorbene": "146", "7-Tage-Inzidenz": "1.692,0 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.027 (+ 282)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.712,8 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "89.700 (+ 918)", "Verstorbene": "729", "7-Tage-Inzidenz": "1.359,7 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.408 (+ 708)", "Verstorbene": "519 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.494,8 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.824 (+ 441)", "Verstorbene": "323 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.382,2 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.223 (+ 426)", "Verstorbene": "205 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.856,3 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "78.153 (+ 710)", "Verstorbene": "522", "7-Tage-Inzidenz": "1.434,9 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.683 (+ 190)", "Verstorbene": "390", "7-Tage-Inzidenz": "1.154,8 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "87.346 (+ 835)", "Verstorbene": "583", "7-Tage-Inzidenz": "1.893,7 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.065 (+ 362)", "Verstorbene": "253", "7-Tage-Inzidenz": "1.456,1 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.042 (+ 392)", "Verstorbene": "312", "7-Tage-Inzidenz": "1.488,4 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.088 (+ 697)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.894,6 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.435 (+ 337)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "2.202,4 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.640 (+ 363)", "Verstorbene": "229", "7-Tage-Inzidenz": "1.289,9 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.779 (+ 296)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "2.088,5 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.016 (+ 237)", "Verstorbene": "276", "7-Tage-Inzidenz": "1.173,2 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.230 (+ 412)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "1.798,7 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.612 (+ 98)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.074,9 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.290 (+ 320)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "1.102,9 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.631 (+ 204)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.637,3 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.819 (+ 261)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.326,9 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.127 (+ 331)", "Verstorbene": "309 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.127,0 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.251 (+ 547)", "Verstorbene": "439", "7-Tage-Inzidenz": "1.766,8 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.090 (+ 208)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.555,4 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "106.016 (+ 536)", "Verstorbene": "635 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.546,1 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.016 (+ 215)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "1.712,0 "}}}