{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.970.343 (+31.197*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.525,6 (-36,0*) \\nVorwoche (1.624,3)", "Verstorbene": "14.109 (+28*)", "Genesene": "1.300.774 (+16.635*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.182.035 (+785*) \\n73,7 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.163.917 (+2.838*) \\n73,5 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.156.081 (+6.219*) \\n55,4 % (Vorwoche: +0,6 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.165 (+ 604)", "Verstorbene": "215 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.845,6 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.485 (+ 709)", "Verstorbene": "255 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.106,8 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.276 (+ 1.188)", "Verstorbene": "423 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.120,1 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.264 (+ 617)", "Verstorbene": "253", "7-Tage-Inzidenz": "1.875,2 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.150 (+ 853)", "Verstorbene": "268", "7-Tage-Inzidenz": "1.258,0 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.701 (+ 570)", "Verstorbene": "247", "7-Tage-Inzidenz": "1.576,0 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.959 (+ 284)", "Verstorbene": "207 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.305,3 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.280 (+ 403)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.152,9 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "95.754 (+ 1.184)", "Verstorbene": "732 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.484,0 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.582 (+ 203)", "Verstorbene": "200 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.738,7 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.766 (+ 844)", "Verstorbene": "358 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.261,7 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.374 (+ 335)", "Verstorbene": "249", "7-Tage-Inzidenz": "1.533,7 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.925 (+ 987)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "1.673,4 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.653 (+ 258)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.496,0 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.220 (+ 1.499)", "Verstorbene": "596", "7-Tage-Inzidenz": "1.353,0 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.001 (+ 815)", "Verstorbene": "383", "7-Tage-Inzidenz": "1.124,5 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.097 (+ 373)", "Verstorbene": "374 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.316,2 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "91.266 (+ 1.027)", "Verstorbene": "659 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "848,3 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.519 (+ 326)", "Verstorbene": "143", "7-Tage-Inzidenz": "1.722,1 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "23.097 (+ 289)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.198,2 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "85.162 (+ 1.143)", "Verstorbene": "726", "7-Tage-Inzidenz": "1.543,5 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.866 (+ 685)", "Verstorbene": "518 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.681,5 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.644 (+ 867)", "Verstorbene": "317 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.420,1 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.095 (+ 995)", "Verstorbene": "201 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.911,6 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "74.483 (+ 1.068)", "Verstorbene": "515 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.448,0 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.400 (+ 687)", "Verstorbene": "386", "7-Tage-Inzidenz": "1.376,0 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.230 (+ 2.157)", "Verstorbene": "571", "7-Tage-Inzidenz": "1.956,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.426 (+ 364)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.775,0 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.814 (+ 419)", "Verstorbene": "309 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.702,2 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.601 (+ 568)", "Verstorbene": "318 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.825,5 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.412 (+ 539)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "2.097,8 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.762 (+ 612)", "Verstorbene": "227", "7-Tage-Inzidenz": "1.359,5 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.199 (+ 476)", "Verstorbene": "226 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.555,7 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.583 (+ 417)", "Verstorbene": "275 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.248,6 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.086 (+ 638)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "1.988,8 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.197 (+ 146)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.192,1 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.462 (+ 668)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.307,3 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.050 (+ 538)", "Verstorbene": "87", "7-Tage-Inzidenz": "1.679,5 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.480 (+ 299)", "Verstorbene": "223", "7-Tage-Inzidenz": "1.387,8 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.011 (+ 759)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.268,7 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.032 (+ 816)", "Verstorbene": "429", "7-Tage-Inzidenz": "1.862,3 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.806 (+ 365)", "Verstorbene": "305 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.423,6 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "100.313 (+ 2.154)", "Verstorbene": "617 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.609,4 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.695 (+ 449)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "2.001,5 "}}}