{"State": {}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.338 (+ 335)", "Verstorbene": "214", "7-Tage-Inzidenz": "1.861,2 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.434 (+ 579)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "2.251,7 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "66.695 (+ 265)", "Verstorbene": "418", "7-Tage-Inzidenz": "1.227,8 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.315 (+ 318)", "Verstorbene": "253", "7-Tage-Inzidenz": "2.054,6 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.094 (+ 139)", "Verstorbene": "265", "7-Tage-Inzidenz": "1.272,3 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.931 (+ 304)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.515,5 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.509 (+ 67)", "Verstorbene": "206", "7-Tage-Inzidenz": "1.531,8 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.494 (+ 277)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.299,6 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.483 (+ 854)", "Verstorbene": "726 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.419,2 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.073 (+ 148)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "2.101,1 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.705 (+ 372)", "Verstorbene": "353", "7-Tage-Inzidenz": "1.545,3 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.856 (+ 228)", "Verstorbene": "247", "7-Tage-Inzidenz": "1.771,7 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.409 (+ 402)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "1.665,6 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.354 (+ 33)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.714,2 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.447 (+ 531)", "Verstorbene": "596", "7-Tage-Inzidenz": "1.419,0 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.517 (+ 236)", "Verstorbene": "382", "7-Tage-Inzidenz": "1.281,7 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.421 (+ 322)", "Verstorbene": "371", "7-Tage-Inzidenz": "1.636,9 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "89.685 (+ 1.074)", "Verstorbene": "656", "7-Tage-Inzidenz": "1.057,9 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.936 (+ 280)", "Verstorbene": "142", "7-Tage-Inzidenz": "1.695,0 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.751 (+ 209)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.406,8 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.288 (+ 679)", "Verstorbene": "726", "7-Tage-Inzidenz": "1.656,1 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.901 (+ 432)", "Verstorbene": "517", "7-Tage-Inzidenz": "2.059,5 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.624 (+ 64)", "Verstorbene": "315", "7-Tage-Inzidenz": "1.452,0 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.252 (+ 490)", "Verstorbene": "198", "7-Tage-Inzidenz": "2.152,9 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.721 (+ 736)", "Verstorbene": "511", "7-Tage-Inzidenz": "1.363,5 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.285 (+ 417)", "Verstorbene": "385", "7-Tage-Inzidenz": "1.489,1 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.235 (+ 790)", "Verstorbene": "571", "7-Tage-Inzidenz": "1.684,1 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.828 (+ 171)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.845,0 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.292 (+ 192)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.993,8 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.263 (+ 408)", "Verstorbene": "317", "7-Tage-Inzidenz": "1.820,8 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.615 (+ 214)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "2.313,9 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.920 (+ 350)", "Verstorbene": "227", "7-Tage-Inzidenz": "1.506,5 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.223 (+ 400)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "2.553,6 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.808 (+ 96)", "Verstorbene": "274", "7-Tage-Inzidenz": "1.562,7 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.126 (+ 319)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.045,7 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.027 (+ 15)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.220,9 "}, "SK Freiburg i.Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.597 (+ 169)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.408,2 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.089 (+ 217)", "Verstorbene": "86", "7-Tage-Inzidenz": "1.505,0 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.104 (+ 122)", "Verstorbene": "223", "7-Tage-Inzidenz": "1.564,9 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.957 (+ 410)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.374,0 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.394 (+ 607)", "Verstorbene": "429", "7-Tage-Inzidenz": "2.031,5 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.127 (+ 193)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "1.503,0 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "96.243 (+ 1)", "Verstorbene": "616", "7-Tage-Inzidenz": "1.603,4 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.012 (+ 188)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "2.023,7 "}}}