{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "3.539.873 (+10.158*)", "7-Tage-Inzidenz": "511,6 (-11,9*) \\nVorwoche (684,7)", "Verstorbene": "15.855 (+29*)", "Genesene": "3.215.265 (+24.008*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.342.881 (+254*). \\n75,1% (Entf\u00e4llt bis zum 06.05#)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.193.732 (+552*) \\n73,8% (Entf\u00e4llt bis zum 06.05#)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.780.327 (+7.523*) \\n61,1 % (Entf\u00e4llt bis zum 06.05#)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.097 (+ 186)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "474,8 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.740 (+ 253)", "Verstorbene": "280", "7-Tage-Inzidenz": "570,6 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "123.975 (+ 364)", "Verstorbene": "461", "7-Tage-Inzidenz": "479,5 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.457 (+ 183)", "Verstorbene": "324 (+ 11)", "7-Tage-Inzidenz": "486,5 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.352 (+ 337)", "Verstorbene": "322 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "614,6 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.191 (+ 123)", "Verstorbene": "283", "7-Tage-Inzidenz": "472,7 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.396 (+ 180)", "Verstorbene": "236", "7-Tage-Inzidenz": "682,6 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.720 (+ 163)", "Verstorbene": "337", "7-Tage-Inzidenz": "515,6 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "168.251 (+ 310)", "Verstorbene": "804", "7-Tage-Inzidenz": "440,6 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.080 (+ 105)", "Verstorbene": "238", "7-Tage-Inzidenz": "472,3 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.896 (+ 142)", "Verstorbene": "389", "7-Tage-Inzidenz": "313,0 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.328 (+ 167)", "Verstorbene": "298", "7-Tage-Inzidenz": "367,4 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "117.640 (+ 381)", "Verstorbene": "327", "7-Tage-Inzidenz": "560,4 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.830 (+ 142)", "Verstorbene": "178 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "592,4 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "140.257 (+ 403)", "Verstorbene": "694", "7-Tage-Inzidenz": "600,2 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "89.199 (+ 268)", "Verstorbene": "425 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "372,3 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.723 (+ 136)", "Verstorbene": "414", "7-Tage-Inzidenz": "366,6 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "162.148 (+ 355)", "Verstorbene": "709", "7-Tage-Inzidenz": "400,0 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.312 (+ 176)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "615,7 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.796 (+ 74)", "Verstorbene": "212", "7-Tage-Inzidenz": "556,3 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "152.316 (+ 422)", "Verstorbene": "769 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "491,2 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "106.664 (+ 347)", "Verstorbene": "570", "7-Tage-Inzidenz": "582,6 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.500 (+ 194)", "Verstorbene": "364", "7-Tage-Inzidenz": "570,9 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "98.234 (+ 251)", "Verstorbene": "221", "7-Tage-Inzidenz": "524,3 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "135.338 (+ 447)", "Verstorbene": "590 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "617,4 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "94.082 (+ 240)", "Verstorbene": "441", "7-Tage-Inzidenz": "389,6 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "162.736 (+ 562)", "Verstorbene": "663", "7-Tage-Inzidenz": "638,4 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.315 (+ 81)", "Verstorbene": "275", "7-Tage-Inzidenz": "298,9 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.606 (+ 152)", "Verstorbene": "335 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "463,5 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.940 (+ 131)", "Verstorbene": "361", "7-Tage-Inzidenz": "395,5 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.874 (+ 117)", "Verstorbene": "171 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "535,3 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.149 (+ 217)", "Verstorbene": "248", "7-Tage-Inzidenz": "571,6 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.206 (+ 85)", "Verstorbene": "252 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "387,5 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.923 (+ 76)", "Verstorbene": "317", "7-Tage-Inzidenz": "324,7 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.788 (+ 123)", "Verstorbene": "244", "7-Tage-Inzidenz": "428,7 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "15.945 (+ 41)", "Verstorbene": "104", "7-Tage-Inzidenz": "425,6 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.956 (+ 271)", "Verstorbene": "256", "7-Tage-Inzidenz": "641,7 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.824 (+ 136)", "Verstorbene": "113 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "476,9 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.074 (+ 103)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "374,0 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "87.519 (+ 269)", "Verstorbene": "352 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "553,1 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "97.007 (+ 258)", "Verstorbene": "480 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "571,8 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.523 (+ 69)", "Verstorbene": "324 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "399,2 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "174.017 (+ 947)", "Verstorbene": "670", "7-Tage-Inzidenz": "683,8 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.949 (+ 171)", "Verstorbene": "114", "7-Tage-Inzidenz": "492,1 "}}}