{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.058.869 (+27.919*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.444,1 (-7,7*) \\nVorwoche (1.605,8)", "Verstorbene": "14.230 (+39*)", "Genesene": "1.381.169 (+28.200*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.185.550 (+1.167*) \\n73,7 % (Vorwoche: +0,0 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.176.238 (+4.230*) \\n73,6 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.184.363 (+9.889*) \\n55,7 % (Vorwoche: +0,5 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.165 (+ 598)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.870,3 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.665 (+ 667)", "Verstorbene": "258 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.018,8 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.584 (+ 659)", "Verstorbene": "424 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.074,8 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.438 (+ 644)", "Verstorbene": "256", "7-Tage-Inzidenz": "1.804,0 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.098 (+ 561)", "Verstorbene": "270", "7-Tage-Inzidenz": "1.250,1 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.265 (+ 489)", "Verstorbene": "248 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.612,2 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.144 (+ 253)", "Verstorbene": "209", "7-Tage-Inzidenz": "1.162,6 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.900 (+ 585)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.327,1 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "99.496 (+ 1232)", "Verstorbene": "734 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.397,8 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.616 (+ 474)", "Verstorbene": "203 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.548,6 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.025 (+ 900)", "Verstorbene": "361 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.304,2 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.673 (+ 548)", "Verstorbene": "250", "7-Tage-Inzidenz": "1.553,3 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.871 (+ 919)", "Verstorbene": "304", "7-Tage-Inzidenz": "1.533,1 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.947 (+ 326)", "Verstorbene": "162", "7-Tage-Inzidenz": "1.739,9 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.091 (+ 891)", "Verstorbene": "600 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.304,2 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.625 (+ 396)", "Verstorbene": "383", "7-Tage-Inzidenz": "672,1 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.463 (+ 379)", "Verstorbene": "378 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.159,3 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.981 (+ 724)", "Verstorbene": "662 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "702,8 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.637 (+ 482)", "Verstorbene": "146", "7-Tage-Inzidenz": "1.646,8 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.745 (+ 624)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.677,4 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.782 (+ 1356)", "Verstorbene": "729", "7-Tage-Inzidenz": "1.373,6 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.700 (+ 1197)", "Verstorbene": "518", "7-Tage-Inzidenz": "1.505,3 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.383 (+ 516)", "Verstorbene": "322 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.412,4 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.797 (+ 1036)", "Verstorbene": "204 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.905,6 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.443 (+ 599)", "Verstorbene": "522 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.349,0 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.493 (+ 671)", "Verstorbene": "390 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.259,1 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "86.511 (+ 1735)", "Verstorbene": "583 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.869,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.703 (+ 344)", "Verstorbene": "253", "7-Tage-Inzidenz": "1.488,9 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.650 (+ 581)", "Verstorbene": "312 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.550,1 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.391 (+ 443)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.676,6 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.098 (+ 667)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "2.197,1 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.277 (+ 383)", "Verstorbene": "229", "7-Tage-Inzidenz": "1.267,1 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.483 (+ 413)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "2.227,5 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.779 (+ 239)", "Verstorbene": "276", "7-Tage-Inzidenz": "1.231,0 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.818 (+ 355)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "1.950,9 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.514 (+ 78)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.071,3 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.970 (+ 436)", "Verstorbene": "224 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.153,1 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.427 (+ 409)", "Verstorbene": "88 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.643,6 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.558 (+ 291)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.361,7 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.796 (+ 572)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.183,7 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.704 (+ 988)", "Verstorbene": "439 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.813,2 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.882 (+ 317)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.476,8 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "105.480 (+ 1605)", "Verstorbene": "631 (+ 5)", "7-Tage-Inzidenz": "1.525,1 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.801 (+ 337)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "1.780,8 "}}}