{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.676.082 (+39.102*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.932,8 (+5,7*) \\nVorwoche (1.790,6)", "Verstorbene": "14.773 (+15*)", "Genesene": "1.944.269 (+33.112*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.204.843 (+802*) \\n73,9% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.217.360 (+1.879*) \\n74,0% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.284.303 (+5.901*) \\n56,6 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.474 (+ 1022)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.320,8 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.964 (+ 746)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "2.464,3 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.699 (+ 1457)", "Verstorbene": "432", "7-Tage-Inzidenz": "1.689,2 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.858 (+ 635)", "Verstorbene": "284", "7-Tage-Inzidenz": "2.044,0 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.834 (+ 963)", "Verstorbene": "287", "7-Tage-Inzidenz": "1.883,2 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.688 (+ 441)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.569,2 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.305 (+ 637)", "Verstorbene": "215 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.204,8 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.860 (+ 670)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "2.213,2 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "125.151 (+ 1711)", "Verstorbene": "755", "7-Tage-Inzidenz": "2.014,6 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.314 (+ 674)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.662,1 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.579 (+ 854)", "Verstorbene": "369 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.448,3 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.058 (+ 507)", "Verstorbene": "273", "7-Tage-Inzidenz": "1.850,7 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "88.205 (+ 1279)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "2.159,3 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.214 (+ 488)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "2.043,2 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "101.570 (+ 1664)", "Verstorbene": "628", "7-Tage-Inzidenz": "2.346,0 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.938 (+ 1162)", "Verstorbene": "393", "7-Tage-Inzidenz": "1.990,8 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.545 (+ 646)", "Verstorbene": "394", "7-Tage-Inzidenz": "1.905,2 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "117.892 (+ 1874)", "Verstorbene": "692", "7-Tage-Inzidenz": "1.039,7 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.016 (+ 870)", "Verstorbene": "166 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.571,5 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.179 (+ 460)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.443,0 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "115.073 (+ 1937)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.750,7 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "81.679 (+ 982)", "Verstorbene": "533 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.097,7 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.651 (+ 1120)", "Verstorbene": "340", "7-Tage-Inzidenz": "2.336,6 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.711 (+ 1227)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.268,4 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "97.349 (+ 943)", "Verstorbene": "548", "7-Tage-Inzidenz": "1.599,4 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.483 (+ 1013)", "Verstorbene": "402", "7-Tage-Inzidenz": "1.301,2 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "117.304 (+ 1188)", "Verstorbene": "606 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.744,7 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.800 (+ 544)", "Verstorbene": "263", "7-Tage-Inzidenz": "2.146,0 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.161 (+ 762)", "Verstorbene": "322 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.194,5 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.331 (+ 545)", "Verstorbene": "329", "7-Tage-Inzidenz": "2.066,5 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.836 (+ 982)", "Verstorbene": "150 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "3.616,8 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.544 (+ 900)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "2.092,6 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.029 (+ 758)", "Verstorbene": "233", "7-Tage-Inzidenz": "2.625,6 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.097 (+ 419)", "Verstorbene": "290 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.724,5 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.805 (+ 607)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "2.151,6 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "12.313 (+ 220)", "Verstorbene": "102", "7-Tage-Inzidenz": "2.250,7 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.406 (+ 915)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "1.932,5 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.526 (+ 306)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.614,6 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.098 (+ 337)", "Verstorbene": "241 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.688,3 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "63.671 (+ 1079)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "2.121,0 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.972 (+ 968)", "Verstorbene": "454 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.955,3 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.870 (+ 367)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "2.019,6 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "129.077 (+ 1789)", "Verstorbene": "651 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.466,0 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.953 (+ 434)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.787,1 "}}}