{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.939.146 (+18.768*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.561,6 (-53,7*) \\nVorwoche (1.646,7)", "Verstorbene": "14.081 (+28*)", "Genesene": "1.284.139 (+8.980*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.181.250 (+3.245*) \\n73,7 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.161.079 (+12.379*) \\n73,5 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.149.862 (+21.074*) \\n55,4 % (Vorwoche: +0,6 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.561 (+ 223)", "Verstorbene": "214", "7-Tage-Inzidenz": "1.826,9 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.776 (+ 342)", "Verstorbene": "253 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.077,6 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.088 (+ 393)", "Verstorbene": "421 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.081,7 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.647 (+ 332)", "Verstorbene": "253", "7-Tage-Inzidenz": "1.823,3 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.297 (+ 203)", "Verstorbene": "268 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.205,9 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.131 (+ 200)", "Verstorbene": "247 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.519,8 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.675 (+ 166)", "Verstorbene": "206", "7-Tage-Inzidenz": "1.351,4 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.877 (+ 383)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.205,5 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "94.570 (+ 1.087)", "Verstorbene": "730 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.503,5 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.379 (+ 306)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "1.969,3 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.922 (+ 217)", "Verstorbene": "357 (+ 4)", "7-Tage-Inzidenz": "1.394,2 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.039 (+ 183)", "Verstorbene": "249 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.706,9 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "64.938 (+ 529)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "1.714,4 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.395 (+ 41)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.607,8 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "71.721 (+ 274)", "Verstorbene": "596", "7-Tage-Inzidenz": "1.360,2 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.186 (+ 669)", "Verstorbene": "383 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.242,0 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.724 (+ 303)", "Verstorbene": "373 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.484,4 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "90.239 (+ 554)", "Verstorbene": "658 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "941,0 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.193 (+ 257)", "Verstorbene": "143 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.719,9 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.808 (+ 57)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.315,0 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "84.019 (+ 731)", "Verstorbene": "726", "7-Tage-Inzidenz": "1.640,6 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.181 (+ 280)", "Verstorbene": "517", "7-Tage-Inzidenz": "1.823,8 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.777 (+ 153)", "Verstorbene": "316 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.397,7 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.100 (+ 848)", "Verstorbene": "198", "7-Tage-Inzidenz": "2.050,5 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.415 (+ 694)", "Verstorbene": "512 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.339,4 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.713 (+ 428)", "Verstorbene": "386 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.458,1 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "79.073 (+ 1.838)", "Verstorbene": "571", "7-Tage-Inzidenz": "1.880,4 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.062 (+ 234)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.807,1 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.395 (+ 103)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.768,9 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.033 (+ 770)", "Verstorbene": "317", "7-Tage-Inzidenz": "1.902,1 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.873 (+ 258)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "2.082,5 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.150 (+ 230)", "Verstorbene": "227", "7-Tage-Inzidenz": "1.342,4 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.723 (+ 500)", "Verstorbene": "224", "7-Tage-Inzidenz": "2.684,2 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.166 (+ 358)", "Verstorbene": "274", "7-Tage-Inzidenz": "1.316,3 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.448 (+ 322)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.012,5 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.051 (+ 24)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.177,7 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.794 (+ 197)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "1.333,7 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "19.512 (+ 423)", "Verstorbene": "87 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.631,6 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.181 (+ 77)", "Verstorbene": "223", "7-Tage-Inzidenz": "1.457,4 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.252 (+ 295)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.317,3 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.216 (+ 822)", "Verstorbene": "429", "7-Tage-Inzidenz": "1.944,3 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.441 (+ 314)", "Verstorbene": "303", "7-Tage-Inzidenz": "1.420,5 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "98.159 (+ 1.916)", "Verstorbene": "616", "7-Tage-Inzidenz": "1.620,2 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.246 (+ 234)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "2.024,4 "}}}