{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.030.950 (+28.800*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.451,8 (-42,5*) \\nVorwoche (1.645,8)", "Verstorbene": "14.191 (+34*)", "Genesene": "1.352.969 (+26.516*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.184.383 (+1.075*) \\n73,7% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.172.008 (+4.001*) \\n73,6% (Vorwoche: +0,3 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.174.474 (+9.730*) \\n55,6 % (Vorwoche: +0,5 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.567 (+ 695)", "Verstorbene": "215", "7-Tage-Inzidenz": "1.822,9 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.998 (+ 871)", "Verstorbene": "255", "7-Tage-Inzidenz": "2.036,6 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.925 (+ 762)", "Verstorbene": "422", "7-Tage-Inzidenz": "1.137,2 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.794 (+ 735)", "Verstorbene": "256", "7-Tage-Inzidenz": "1.834,8 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.537 (+ 605)", "Verstorbene": "270 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.245,9 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.776 (+ 462)", "Verstorbene": "247", "7-Tage-Inzidenz": "1.604,1 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.891 (+ 503)", "Verstorbene": "209", "7-Tage-Inzidenz": "1.216,6 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.315 (+ 508)", "Verstorbene": "321", "7-Tage-Inzidenz": "1.206,0 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "98.264 (+ 1.171)", "Verstorbene": "733", "7-Tage-Inzidenz": "1.442,4 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.142 (+ 350)", "Verstorbene": "200", "7-Tage-Inzidenz": "1.447,2 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.125 (+ 569)", "Verstorbene": "360 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.223,8 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.125 (+ 369)", "Verstorbene": "250", "7-Tage-Inzidenz": "1.383,9 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.952 (+ 930)", "Verstorbene": "304 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.566,9 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.621 (+ 446)", "Verstorbene": "162", "7-Tage-Inzidenz": "1.715,1 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "75.200 (+ 854)", "Verstorbene": "598", "7-Tage-Inzidenz": "1.310,1 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.229 (+ 480)", "Verstorbene": "383", "7-Tage-Inzidenz": "819,5 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.084 (+ 395)", "Verstorbene": "376 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.210,9 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.257 (+ 960)", "Verstorbene": "660", "7-Tage-Inzidenz": "750,3 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.155 (+ 263)", "Verstorbene": "146 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.597,0 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.121 (+ 323)", "Verstorbene": "189", "7-Tage-Inzidenz": "1.388,1 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "87.426 (+ 1.225)", "Verstorbene": "729", "7-Tage-Inzidenz": "1.339,2 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.503 (+ 796)", "Verstorbene": "518", "7-Tage-Inzidenz": "1.432,4 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.867 (+ 616)", "Verstorbene": "320 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.430,5 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.761 (+ 969)", "Verstorbene": "202", "7-Tage-Inzidenz": "1.802,1 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.844 (+ 1.179)", "Verstorbene": "520", "7-Tage-Inzidenz": "1.475,4 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.822 (+ 568)", "Verstorbene": "386", "7-Tage-Inzidenz": "1.296,0 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "84.776 (+ 1.608)", "Verstorbene": "582 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.879,5 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.359 (+ 363)", "Verstorbene": "253 (+ 7)", "7-Tage-Inzidenz": "1.650,9 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.069 (+ 539)", "Verstorbene": "311", "7-Tage-Inzidenz": "1.547,6 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "44.948 (+ 793)", "Verstorbene": "320 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.795,9 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.431 (+ 195)", "Verstorbene": "140", "7-Tage-Inzidenz": "2.055,0 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.894 (+ 625)", "Verstorbene": "229 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.306,5 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.070 (+ 444)", "Verstorbene": "228 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.475,3 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.540 (+ 465)", "Verstorbene": "276", "7-Tage-Inzidenz": "1.251,5 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.463 (+ 618)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "1.988,3 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "9.436 (+ 134)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.100,1 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.534 (+ 499)", "Verstorbene": "223 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.196,8 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.018 (+ 464)", "Verstorbene": "87", "7-Tage-Inzidenz": "1.683,9 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.267 (+ 386)", "Verstorbene": "226", "7-Tage-Inzidenz": "1.319,0 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.224 (+ 589)", "Verstorbene": "308", "7-Tage-Inzidenz": "1.201,2 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.716 (+ 927)", "Verstorbene": "436 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.728,0 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.565 (+ 311)", "Verstorbene": "306", "7-Tage-Inzidenz": "1.441,9 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "103.875 (+ 1793)", "Verstorbene": "626 (+ 6)", "7-Tage-Inzidenz": "1.503,7 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.464 (+ 443)", "Verstorbene": "106", "7-Tage-Inzidenz": "1.795,0 "}}}