{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "1.752.059 (+23.879*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.646,7 (+5,5*) \\nVorwoche (1.515,3)", "Verstorbene": "13.923 (+24*)", "Genesene": "1.170.978 (+5.422*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.171.462 (+4.887*) \\n73,6% (Vorwoche: +0,1%)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.128.195 (+15.551*) \\n73,2% (Vorwoche: +0,4%)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.081.059 (+24.558*) \\n54,8% (Vorwoche: +0,8%)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.893 (+ 303)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "1.985,8 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.372 (+ 530)", "Verstorbene": "251", "7-Tage-Inzidenz": "2.115,2 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "61.776 (+ 727)", "Verstorbene": "413 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.283,5 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.541 (+ 888)", "Verstorbene": "252", "7-Tage-Inzidenz": "2.646,6 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.559 (+ 124)", "Verstorbene": "263 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.621,6 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.492 (+ 613)", "Verstorbene": "243", "7-Tage-Inzidenz": "1.596,0 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.171 (+ 438)", "Verstorbene": "203 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.712,8 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": " 30.886 (+ 387)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.041,3 "}, "LK Esslingen 86.519": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "(+ 835) 16.213,7", "Verstorbene": "(+ 3) 9.677", "7-Tage-Inzidenz": "1.813,5 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.977 (+ 402)", "Verstorbene": "199", "7-Tage-Inzidenz": "1.919,5 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.811 (+ 579)", "Verstorbene": "351 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.636,5 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "24.405 (+ 202)", "Verstorbene": "242", "7-Tage-Inzidenz": "2.080,4 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.948 (+ 301)", "Verstorbene": "297 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.890,2 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.430 (+ 26)", "Verstorbene": "161", "7-Tage-Inzidenz": "1.658,3 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.629 (+ 739)", "Verstorbene": "588", "7-Tage-Inzidenz": "1.594,3 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.595 (+ 866)", "Verstorbene": "378", "7-Tage-Inzidenz": "1.224,2 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.317 (+ 650)", "Verstorbene": "369 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.209,8 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "83.306 (+ 328)", "Verstorbene": "653 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.164,6 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "18.905 (+ 224)", "Verstorbene": "141", "7-Tage-Inzidenz": "1.793,7 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "20.887 (+ 166)", "Verstorbene": "187", "7-Tage-Inzidenz": "1.400,6 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "76.066 (+ 1953)", "Verstorbene": "724 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.690,1 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.245 (+ 873)", "Verstorbene": "513", "7-Tage-Inzidenz": "1.976,2 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.324 (+ 123)", "Verstorbene": "313", "7-Tage-Inzidenz": "1.557,6 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "45.941 (+ 1115)", "Verstorbene": "197 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.187,9 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "67.566 (+ 684)", "Verstorbene": "506", "7-Tage-Inzidenz": "1.391,3 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.894 (+ 383)", "Verstorbene": "377", "7-Tage-Inzidenz": "1.610,5 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.695 (+ 963)", "Verstorbene": "562", "7-Tage-Inzidenz": "1.479,3 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.897 (+ 341)", "Verstorbene": "246", "7-Tage-Inzidenz": "1.648,8 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.894 (+ 551)", "Verstorbene": "304", "7-Tage-Inzidenz": "2.224,3 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.979 (+ 586)", "Verstorbene": "315 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.834,0 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "21.867 (+ 466)", "Verstorbene": "138 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.048,9 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.956 (+ 624)", "Verstorbene": "227 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.507,4 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "25.919 (+ 314)", "Verstorbene": "221", "7-Tage-Inzidenz": "2.105,4 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.432 (+ 534)", "Verstorbene": "274 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.536,5 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.624 (+ 385)", "Verstorbene": "211", "7-Tage-Inzidenz": "2.297,5 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "8.357 (+ 14)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.421,1 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.124 (+ 182)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "1.619,9 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "16.897 (+ 403)", "Verstorbene": "84", "7-Tage-Inzidenz": "1.345,6 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.089 (+ 117)", "Verstorbene": "219", "7-Tage-Inzidenz": "1.598,9 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "41.177 (+ 539)", "Verstorbene": "304 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.428,2 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.194 (+ 1091)", "Verstorbene": "426 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.062,2 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": " 25.202 (+ 293)", "Verstorbene": "301", "7-Tage-Inzidenz": "1.151,4 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "87.655 (+ 1824)", "Verstorbene": "605", "7-Tage-Inzidenz": "1.405,8 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "22.646 (+ 193)", "Verstorbene": "105", "7-Tage-Inzidenz": "2.163,7 "}}}