{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.636.980 (+41.389*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.927,1 (+15,1*) \\nVorwoche (1.700,7)", "Verstorbene": "14.758 (+32*)", "Genesene": "1.911.157 (+33.941*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.204.041 (+785*) \\n73,9% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.215.481 (+1.508*) \\n74,0% (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.278.402 (+5.079*) \\n56,5 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.452 (+ 936)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.259,8 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "56.218 (+ 939)", "Verstorbene": "267", "7-Tage-Inzidenz": "2.505,8 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "89.242 (+ 1.514)", "Verstorbene": "432 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.673,2 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.223 (+ 739)", "Verstorbene": "284", "7-Tage-Inzidenz": "2.145,0 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "57.871 (+ 1.126)", "Verstorbene": "287 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.886,2 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.247 (+ 518)", "Verstorbene": "260", "7-Tage-Inzidenz": "1.527,3 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.668 (+ 766)", "Verstorbene": "214", "7-Tage-Inzidenz": "2.283,3 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "46.190 (+ 731)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "2.222,3 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "123.440 (+ 2.057)", "Verstorbene": "755 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.981,6 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.640 (+ 597)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.443,3 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.725 (+ 883)", "Verstorbene": "368 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.449,1 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.551 (+ 393)", "Verstorbene": "273 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.794,3 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "86.926 (+ 1.530)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "2.217,6 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.726 (+ 473)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "2.018,4 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "99.906 (+ 1.858)", "Verstorbene": "628 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.325,2 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.776 (+ 1.418)", "Verstorbene": "393", "7-Tage-Inzidenz": "2.011,3 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.899 (+ 736)", "Verstorbene": "394 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.925,3 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "116.018 (+ 1.296)", "Verstorbene": "692 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "951,8 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "30.146 (+ 575)", "Verstorbene": "164 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.322,8 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "33.719 (+ 516)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.635,7 "}, "LK Ortenaukreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "113.136 (+ 1.821)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.794,8 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "80.697 (+ 1.074)", "Verstorbene": "531", "7-Tage-Inzidenz": "2.103,1 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "55.531 (+ 1.148)", "Verstorbene": "340 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.299,5 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "72.484 (+ 1.015)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.148,7 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "96.406 (+ 1.541)", "Verstorbene": "548 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.606,4 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.470 (+ 800)", "Verstorbene": "402", "7-Tage-Inzidenz": "1.258,4 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "116.116 (+ 1.715)", "Verstorbene": "605 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "1.823,7 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "42.256 (+ 464)", "Verstorbene": "263 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.307,3 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.399 (+ 914)", "Verstorbene": "321 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.183,4 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.786 (+ 612)", "Verstorbene": "329", "7-Tage-Inzidenz": "2.350,2 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.854 (+ 700)", "Verstorbene": "147", "7-Tage-Inzidenz": "3.166,2 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.644 (+ 969)", "Verstorbene": "235", "7-Tage-Inzidenz": "2.016,4 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.271 (+ 513)", "Verstorbene": "233", "7-Tage-Inzidenz": "2.456,2 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "39.678 (+ 583)", "Verstorbene": "289 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.889,8 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.198 (+ 687)", "Verstorbene": "220", "7-Tage-Inzidenz": "2.127,9 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "12.093 (+ 268)", "Verstorbene": "102 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.288,6 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.491 (+ 1.016)", "Verstorbene": "230", "7-Tage-Inzidenz": "1.910,0 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "29.220 (+ 467)", "Verstorbene": "90", "7-Tage-Inzidenz": "1.659,9 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.761 (+ 484)", "Verstorbene": "240 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.689,1 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "62.592 (+ 1.069)", "Verstorbene": "321 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.110,6 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "73.004 (+ 899)", "Verstorbene": "453", "7-Tage-Inzidenz": "1.992,1 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.503 (+ 440)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "2.019,6 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "127.288 (+ 1.872)", "Verstorbene": "650 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.419,8 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.519 (+ 717)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.796,6 "}}}