{"State": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "2.513.438 (+29.229*)", "7-Tage-Inzidenz": "1.901,1 (+30,2*) \\nVorwoche (1.484,6)", "Verstorbene": "14.672 (+20*)", "Genesene": "1.820.299 (+13.873*)", "Mindestens einmal Geimpfte": "8.201.612 (+2.591*) \\n73,9 % (Vorwoche: +0,1 %)\u201c", "Grundimmunisiert": "8.211.118 (+4.773*) \\n74 % (Vorwoche: +0,2 %)\u201c", "Auffrischimpfungen": "6.264.599 (+10.750*) \\n56,4 % (Vorwoche: +0,3 %)\u201c"}, "LSK": {"LK Alb-Donau-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.014 (+ 263)", "Verstorbene": "216", "7-Tage-Inzidenz": "2.289,1 "}, "LK Biberach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "53.432 (+ 868)", "Verstorbene": "262", "7-Tage-Inzidenz": "2.525,6 "}, "LK B\u00f6blingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "84.878 (+ 1.031)", "Verstorbene": "430 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.607,3 "}, "LK Bodenseekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "51.029 (+ 301)", "Verstorbene": "283 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.054,1 "}, "LK Breisgau-Hochschwarzwald": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "54.522 (+ 427)", "Verstorbene": "283", "7-Tage-Inzidenz": "1.755,6 "}, "LK Calw": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.806 (+ 347)", "Verstorbene": "258", "7-Tage-Inzidenz": "1.582,9 "}, "LK Emmendingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "36.642 (+ 340)", "Verstorbene": "213", "7-Tage-Inzidenz": "2.282,1 "}, "LK Enzkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "43.471 (+ 647)", "Verstorbene": "326", "7-Tage-Inzidenz": "1.650,0 "}, "LK Esslingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "117.657 (+ 1.706)", "Verstorbene": "751 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "1.642,6 "}, "LK Freudenstadt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.997 (+ 560)", "Verstorbene": "212", "7-Tage-Inzidenz": "2.399,4 "}, "LK G\u00f6ppingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "60.372 (+ 367)", "Verstorbene": "365 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.651,6 "}, "LK Heidenheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.020 (+ 238)", "Verstorbene": "270", "7-Tage-Inzidenz": "1.703,9 "}, "LK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "82.600 (+ 954)", "Verstorbene": "309", "7-Tage-Inzidenz": "2.098,7 "}, "LK Hohenlohekreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "26.410 (+ 76)", "Verstorbene": "167", "7-Tage-Inzidenz": "1.926,1 "}, "LK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "93.690 (+ 491)", "Verstorbene": "623 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.182,6 "}, "LK Konstanz": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "65.746 (+ 568)", "Verstorbene": "393 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.072,7 "}, "LK L\u00f6rrach": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "50.608 (+ 399)", "Verstorbene": "392", "7-Tage-Inzidenz": "1.835,3 "}, "LK Ludwigsburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "113.028 (+ 642)", "Verstorbene": "686", "7-Tage-Inzidenz": "1.322,3 "}, "LK Main-Tauber-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "28.565 (+ 334)", "Verstorbene": "163 (+ 3)", "7-Tage-Inzidenz": "2.318,3 "}, "LK Neckar-Odenwald-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.695 (+ 352)", "Verstorbene": "195", "7-Tage-Inzidenz": "2.637,1 "}, "LK Ortenaukreis***": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "107.383 (+ 3.931)", "Verstorbene": "744", "7-Tage-Inzidenz": "1.879,9 "}, "LK Ostalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "77.062 (+ 824)", "Verstorbene": "529", "7-Tage-Inzidenz": "2.301,0 "}, "LK Rastatt": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "52.654 (+ 467)", "Verstorbene": "334 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "2.142,3 "}, "LK Ravensburg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "69.349 (+ 1.034)", "Verstorbene": "210", "7-Tage-Inzidenz": "2.086,5 "}, "LK Rems-Murr-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "92.253 (+ 1.115)", "Verstorbene": "544", "7-Tage-Inzidenz": "1.542,5 "}, "LK Reutlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "68.323 (+ 658)", "Verstorbene": "402", "7-Tage-Inzidenz": "1.700,9 "}, "LK Rhein-Neckar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "110.498 (+ 672)", "Verstorbene": "600 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.722,8 "}, "LK Rottweil": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "40.294 (+ 563)", "Verstorbene": "261", "7-Tage-Inzidenz": "2.406,4 "}, "LK Schw\u00e4bisch Hall": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "47.043 (+ 622)", "Verstorbene": "320", "7-Tage-Inzidenz": "1.974,1 "}, "LK Schwarzwald-Baar-Kreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "59.108 (+ 1.364)", "Verstorbene": "327", "7-Tage-Inzidenz": "3.289,3 "}, "LK Sigmaringen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "35.040 (+ 724)", "Verstorbene": "146", "7-Tage-Inzidenz": "2.562,9 "}, "LK T\u00fcbingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "48.046 (+ 636)", "Verstorbene": "232", "7-Tage-Inzidenz": "2.099,2 "}, "LK Tuttlingen": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "38.411 (+ 466)", "Verstorbene": "232 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.331,3 "}, "LK Waldshut": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "37.586 (+ 559)", "Verstorbene": "288 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.877,5 "}, "LK Zollernalbkreis": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.047 (+ 226)", "Verstorbene": "218", "7-Tage-Inzidenz": "2.402,3 "}, "SK Baden-Baden": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "11.427 (+ 92)", "Verstorbene": "100", "7-Tage-Inzidenz": "1.951,3 "}, "SK Freiburg im Breisgau": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "49.501 (+ 399)", "Verstorbene": "228", "7-Tage-Inzidenz": "1.692,6 "}, "SK Heidelberg": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "27.740 (+ 187)", "Verstorbene": "88", "7-Tage-Inzidenz": "1.609,5 "}, "SK Heilbronn": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "34.418 (+ 187)", "Verstorbene": "236 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.770,5 "}, "SK Karlsruhe": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "58.976 (+ 577)", "Verstorbene": "319 (+ 2)", "7-Tage-Inzidenz": "2.007,5 "}, "SK Mannheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "70.300 (+ 946)", "Verstorbene": "452", "7-Tage-Inzidenz": "2.150,3 "}, "SK Pforzheim": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "32.856 (+ 354)", "Verstorbene": "310", "7-Tage-Inzidenz": "1.307,8 "}, "SK Stuttgart": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "121.702 (+ 1.547)", "Verstorbene": "647 (+ 1)", "7-Tage-Inzidenz": "1.212,9 "}, "SK Ulm": {"Best\u00e4tigte F\u00e4lle": "31.239 (+ 168)", "Verstorbene": "108", "7-Tage-Inzidenz": "1.686,6 "}}}